[PS4]NieR:Automata劇透討論區

歡迎討論

其實E END最尾2A變返長髮係咩意思?

有無音game

打到c中間.....

打完e先再入黎

終於有人開
留個名先

無 音game係DOD先有 nier既特點係彈幕

A2沙漠打果隻boss真係

好鍾意兩個operator
真結局除左9S 2B A2有open end之外
全部Yoruha全部死晒

其實結局e好隱晦，我都唔係太清楚

係咪有個sub quest做完可以知道呢a2嘅過去?
有文件睇架？
硬係覺得a2呢個主角講得太少

留名，唔睇住

用a2同營地leader傾幾次計
會叫你去電腦睇野

其實個結局咪淨係3 個人復活姐 無咩隱晦啊？

btw A2 留長髮只係班POD 砌番佢地出黎果陣砌左個長髮LOOK 姐

隱含意義可能係A2 當初要繼承2B先剪短 家陣2B都復活埋 就變番長髮LOOK

最尾果章 一路上塔頂一路 瘋狂切換A2 同9S 好撚正

型到喊

好想知之後會點

開放性結局

感覺上E end重點已經唔係交代劇情結局
而係想向玩家傳達訊息

補番d LINK

DoD1＞NIER 1＞結局+真相 劇情文

NIER 1中字劇情片play list

鬼妹由DoD3 講到 Nier 劇情片

真珠灣降下作戰舞台劇翻譯

game入面睇一次真珠灣
尋晚又睇過一次舞台劇翻譯
都係覺得A2個角色戲份好少好影薄

Emil 集

佢真係無乜個性，同Pod一齊就嬌晒
佢係唯一早就識紅衫女仲生存既人,所以一見面有對白
但4年黎好似無做過野

原來有game評, 呢篇可以拎來推人入坑

其實我有個位唔明
如果揀D結局, 文字MODE 9S會回憶第一次遇到2B既對話
但如果諗番第一章尾, 其實9S個DATA無UPLOAD到就自爆左
所以呢段佢應該唔記得
除非..... 佢講大話

辣殺

同埋有無人有2B既個體DATA, 點解玩完都無, 得9S, A2同複製2B ,好奇怪

角色介紹條宣傳片寫佢係「復仇」
但睇唔到佢十分憎恨司令同想復仇個面
佢一出場就係救世主聖人mode咁去拯救2B/9S/世界
搞到我覺得就算A2呢個位唔係A2而係第二個人都唔會太大影響

佢復仇對像係機械生命體喎
A2對Yorha既態度係你唔搞我我就唔搞你，得閒見到有難既Android仲會幫手
反而奇怪既係咁憎機械生命體既A2轉個頭就同悠木碧村長FD過打BAND
雖然可能係因為體內有2B影響

我本身以為只係upload左2B先upload自己
你咁講一講再睇番
又真係冇upload到自己

第一章2B叫佢唔洗用敬語
爆炸後番到基地9S都係用敬語 2B再叫多次唔洗用敬語
應該唔會係講大話
但點解釋番D end就唔知

我想問係咪有A2既支線任?
見官網好多A2長髮圖，冇理由得主線

無玩過前作
想問橫尾寫親d結尾係咪不嬲咁講d唔講d

的確係寫得唔太好
唯有腦補可能佢吸左2B把劍既記憶, 剪短髮變左好人
講出黎都有D膠

因為真珠灣隊友比機械生命體ko哂所以要復仇?
咁既話我真係覺得A2呢個人設真係非常普通
我一直覺得呢個事件令A2知道Yorha係實驗棄子想復仇司令

係
其實個文字MODE仲引伸左個BUG
好似講到9S一開始已經知2B係黎殺佢
即係9S未HACK入月球SERVER前已經落左格殺令
咁佢地一章尾自爆完, 其實2B咪完成左任務
唔起多部9S咪得
除非你話2B係黎監視佢......出事就郁手咁樣....
所以我一直都解唔明, 但仆街2B個個體DATA又唔知點拎

我都冇玩過上集 不過之前都有睇哂上面幾條link d片同文
驚有人冇玩冇睇 想自己睇番用粉字啦

上集好似淨係講男主用自己救番女主 全世界都冇左男主存在過既記憶
女主覺得自己好似有d好重要既野唔記得左就完左
之後先有小說補番女主最尾搵番男主既記憶

其實最尾有冇解釋到點解悠木碧個條村有一半村民無啦啦發癲?
我淨係記得佢同A2講班村民唔知點解突然痴左線開始食村民
跟手就帶班細路仔去工場廢墟到避難
正路黎講成條村都冇連過network唔應該會有事架喎
btw我唔忍心清佢記憶同殺佢，直接走左

9S係好撚聰明高智能型android
上層已經預測到佢會推到真相出黎
所以2B就係放黎監視9S
有事就處佢刑

咁點解炸完又要起番出黎 應該係覺得9S有用做到野掛

殺佢同清佢記憶都冇解釋
殺佢係跌粒5萬蚊既野比你執
清佢記憶就慢慢聽番佢同D細路講既野

點解會痴左線我估都係比network入侵
睇完舞台劇翻譯 network無啦啦連宇宙機地都入侵到
真係好撚屈機

btw你唔殺佢唔消佢記憶咪仲慘

我最諗唔明既野係Yorha成個計劃到底係邊個策劃
有d資料係司令官都唔睇得已經代表司令官唔係最高級
之後舞台劇講network都要hack入android server先知道Yorha係實驗部隊
姐係又唔係機械生命體策劃
淨番就可能得人類滅絕前plan好/某幾個android plan出黎

9s 同2b 無UPDATE 都中左VIRUS 啦
要搞鳩班村民 易過借火

司令發現被HACK都直接同9S 講真相

係信得過9S 佢唔會背叛既

知真相唔代表要滅口既

其實我都諗唔明Yorha成個計劃存在意義係咩
由一開始就注要陷包散既組織

司令自己咪又係比人蒙在鼓裡

好想被劇透

有無巴打可以講下個真相係咩?

點解上集無晒人類今集又有? d android邊度走出黎

把男人聲應該就係主腦之一
分分鐘係用當年最高權力人類dna 所整既android
不過一切都係腦補
隻game 無詳細講我覺得都ok
主力講兩種類既爭扎已經好正

2B應該有update 但係佢頭痛果陣9S hack過佢
d毒可能冇散得咁快 (9估

9S最尾中係因為換左隻手

男人聲係成日突然通訊同你講繼續戰鬥果個?
果個唔係月面基地program咩

btw果個係咪就係中田讓治
我玩完番轉頭先醒下仲有個咁既??????「超越」

唔係

男人聲係機械生命體NETWORK 產生既概念人格

應該單純只係有班位高權重既ANDROID搞YORHA出黎姐 依個唔係重點

呢d 2周目就會講 直衝主線既話好快姐
android應該以前就有 上集個2姊妹好似都係android

無野 自膠 get 錯

原來你講通訊果個

N2都係program , 紅衫女都係概念禮裝

要等4月27

男人聲有兩把
一把(中田讓治)係機械生活體個Terminal
另一把月面基地成日開speech個把，但個把睇返9S hack入server既資料應該只係Yorha計劃既偽裝黎

司令唔殺9S 我覺得唔係信得過佢
係佢自己都認為自己做緊既野有問題
但佢作為司令 冇可能同全Android講人類滅絕既事實
所以搵到真相既人 就等佢自己決定點生存落去

冇印像機械生命體個terminal有男人聲
淨係記得2個幼女

我日文都係識得小小
都照衝 遲d出中文再玩多次

我概理解係
應該係好耐以前人類創造左最初代概android先
無幾耐人類就滅亡左，
無主人order概andriod失去左生存意義
之後外星人侵略地球，但班初代android唔知做乜好
初代android最高級個幾隻想抵抗外星人（可能有人類臨死前落order要保護好地球？）
高級android為左令其他andriod有戰鬥概理由就謊稱人類仲存活，仲走左去月球，叫大家要為人類而戰，從而開發左yorha計劃

過左n年network入侵, 騎刧左yorha部隊，以前高級果班andriod已經停止哂運作，yorha部隊正式比network掌握大權。乜野司令官都係network制造出黎。

越傾越覺得 nier 個劇情同eva 一樣咁神

聲呢啲嘢都係電腦整出嚟啫
幾時都可以變聲
根本都係network扮

一開始抵抗外星人係emil喎
舞台劇係network騎劫yorha之前已經有司令官
雖然冇講明係同一個司令
但司令應該唔係network制造

你地話有2把男人聲ma

我估emil抵抗緊果陣班高級anroid仲傾緊點做？
Btw dlc可以講明晒就好了

雖然我冇玩過上集
但就咁睇都覺得上集一路玩一路睇落去會驚訝好多
今集唔係差 不過冇乜位會睇到 哇一聲
緊湊都係緊湊既 又或者本身期望太大

本身月球通訊果個應該唔係network扮既

network都係要靠本身set好既backdoor黎入侵yorha

但好似無解釋到點解hack 到份yorha係棄子文件 可能yorha 做左跳板被人打蛇隨棍上

我唔係想比1定2 , 我講nier 1同2 成個劇情都好神
1 其實玩個時唔驚訝，只係胃痛
因為都明唔晒d 野，要等出設定集先驚訝
nier2 本野未出，都可以期待下
可能橫尾痴線到講原來外星人黎係想救地球人
emil 係比android 改造黎維持android 生存意義，用完即棄都唔奇
因為original emil 未搵番

設定集會唔會出中文版

應該無
不過到時重要文章實有人翻譯放上網

Yorha俾人整出黎係為左同機械生命體打 但如果佢地知道人類其實死曬既話 咁仲邊有人會打 但一個組織存在得愈耐 佢既秘密就愈大機會會穿幫 所以計劃者為左持續有android同機械生命體打 一早諗住會毀滅成個Yorha 係毀滅左Yorha之後再整過新既android 或者兵器同機械生命體打 但呢一場仗無咩可有打完既一日 機械生命體既集合體意識留意到呢點 見d android打極都仲有就覺得無聊 就起方舟射自己上宇宙尋找新天地
我估Yorha要毀滅觸發點既係當9s發覺人類已經死曬

我無玩過玩前作....但睇上面巴打D講前作既link已經覺得好胃痛好正
呢集有無以前咁胃痛????

如果比上一集我覺得一定無 今集既角色我覺得無咩感情 上一集既白之書 kaine 性格都好突出 就係因為咁有感情係離別既時間先傷心 仲有上集既音樂太過神 播起上黎得別有感覺
但今集都唔錯 但我胃痛唔係係主要角色到

sosad....睇完nier d ending仲好期待呢集可以感受下佢既胃痛

無計前作太神
今集其實睇下你鍾唔鍾意9S 如果唔鍾意應該唔會係主線上覺得胃痛

三主角我胃痛係9s

想問多大家一個問題
其實a2迴避之後全身發紅光有乜特別？

型d，dash長d，同有無敵時間
同等你上網問呢個問題，再等人答你A2有Berserker Mode
一切都係橫尾設定好既計劃 （上左腦唔使理我）

話說有冇人一見到外星人個樣就同我一樣笑撚左出聲

明明係試作機仲勁過新型
雖然ACG入面試作機最勁係常識

其實今集有d bgm都好神
首Alien Manifestation有機械感又有神話感覺，再溝少少胃痛
個人黎講仲鐘意過遊樂設施

狂LOOP緊

可能android太難代入先感受唔到胃痛
今集主要討論人工生命有無權利擁有感情 而人類又死哂

前面我都係咁諗
其實場仗佢地係想永遠打落去
因為當初知道人類死左大量Android自爆
而有戰爭，為人類榮光而戰，咁佢地先有生存意義
（其實呢個位影射好多野，好深）
如果唔係，android就會好似賢者生物體咁，哎.....

至於機械生命體唔係覺得無聊，而係最尾先改變左諗法
因為2A一次被HACKING反HACK，而分裂左N2做兩邊
D就講想停戰個邊射方舟走左
C就講2A阻止左大炮發射
結論係9S同2A其實都拯救左世界，完左NIER1玩家既遺憾
越講越撚胃痛

陷得太深真係好痛苦
何故。。こんなに。。苦しいのか。。。。

Berserker mode無乜用過
扣血倒水咁倒
又好似自己停唔到

之前DEMO GAMEPLAY打大佬果首有冇?

次次Chapter Select入商場
9S同2B講戰爭完左一齊Shopping 買T-Shirt
個心就好難受.....

2B死左之後
9S其實有個位搵到2B留比9S既遺言
而且有個支線仲會講9S
做番個墓碑比2B 真係好虐心....
兩樣都係主線無題及
如果覺得唔夠胃痛可以搵黎玩番

呢首有冇名?

A Beautiful Song

咁其實同前作關聯大唔大???除左世界觀之外
因為睇完前作D講解好想之後既事

其實2B都係一個感情豐富既android
只不過佢刻意隱藏自己感情 可能都令玩家冇咁多感受

9S我都覺得係最睇到我眼濕既位
另一個就係バスカル

唔大 時間線一跳就跳7000年
每一作當獨立玩都得
係有啲位攞前作人物binc

2B因為知道遲早要殺9S
所以同佢保持距離，做到好COOL咁
最尾同9S講既遺言先講番自己感受.......

上面講OST
我覺得大部份都好有feel好切合個地方,情景同氣氛

沙漠

三周Yorha被hack 9S去救2B果陣

複制街同阿當夏娃boss曲

唔係話全部都神曲
但好多第一次聽都會起雞皮
整體黎講真係好高質
搞到我都有d想訂OST

9S知道2B係黎殺佢都鐘意佢

2B個遺言喺邊個位睇

水沒都市橋底有2B 架機

我冇睇到依個位
已經刪左save賣左game
諗住遲d入番中文版

咁快賣
點解唔清埋D支線同玩埋EMIL決意先

另一個9S胃痛支線任叫「同胞達の行方」

支線差個收集怪物資料任同emil決意 其他解哂
因為諗住會買番中文再玩一次 早d放左佢唔洗蝕太多

btw岩岩youtube睇番2B遺言了

求link
我都賣撚左
趕住打機戰&其他GAME
趁高價賣左 中文版有齊中日英
又平啲 又有齊Amazon之類果d code
到時買番黎玩hard

順便白金多一次

第一次係沙漠用BM
打完就見到身上冇晒回復藥

佢教我用BM
一爆就比人秒左
之後就冇用過

BM 配擊破/攻擊 回HP 會好爽
無雙清卒

想問下 果d門 點入去 門口有只野睇 自爆果d 門口

D留言話係DLC/唔夠時間制作既地方

所以有個機械人跪你講對唔住 ?

求翻譯

A2果段唔重要

2B: 聽到呢段記錄既話 有野希望你幫下傳遞
如果你見到9S既話
我對佢...
唔好意思, 話佢聽既訊息係...
9S, 同你一齊過既日子...對我黎講...
係好似光一樣既記憶 ← 呢句唔係好肯定
多謝 ナインズ (9S鐘意人地咁樣叫佢)

上面講既ナインズ

デボル同ポポル都好慘
因為完全唔關佢地事，只係因為同型號既關係
比其他人欺凌左成7000幾年
最後仲要為左償還根本唔係屬於佢地既罪孽犧牲
睇佢地開左塔之後個篇小說真係心都酸鳩埋

森林之國打A2果首bgm叫乜名？

好似都係呢首

日本果邊咁賣得
但呢度好似好少人玩咁
定係好多人都等中文

梗係多人等中文啦
就算識日英文睇中文始終都輕鬆好多

我自己差2個月咁耐真係等唔切

btw DOD4/績集有望了

其實我自己都係防止比人劇透先買日英版
如果唔係我都等中文版

仲可以點作 除非玩平行世界

nier系列同spec ops:the lines一樣咁慘,好人做既野未必係完全正確,壞人未必係好人,直頭係悲劇

我覺得今集比起成個系列都少一樣野 就係隨行同個主人既感情 係DOD到 每個主角都同條龍有好深既感情 係上一集Nier到主角同白之書都係 但今集既pod感覺上做唔到之既感覺

接番dod2個劇情

我覺得DOD2真係成個系列最唔係BadEnd既一個

想問Berserker Mode有無得手動閂？

2B同pod42
42: 推獎 xxx
2B: 收聲

9S雖然有自己諗法 但多數都係比2B話無意義 打就打啦
都係同153冇咩交流

係去到同A2 42先開始多野講
但A2線又勁短

不過pod本來就係冇感情純分析輔助機械人
如果有太深感情交流都係奇怪
去到E end有自己既想法已經係一種進化

成日用完得番1血

係
android 都有種族歧視
就好似人咁樣

橫尾想寫android產生自我個過程
由唔可以有感情，到抑制感情
到最後因生離死別而再忍受唔住

如果寫到9S 同2B 好有感情咪仲奇怪

agger
不過亦因為呢點 成個故事對角色既描寫比較少
搞到角色比人印象冇咁深刻

我覺得2b同9s 已經寫得好好
2b 搵mikasa 配都係因為咁
整體收斂左無咁劃出腸
而2A 就真係如你所講 , 唔深刻

A2戲份太少，出黎冇耐已經聖人上身
仲要封面欺詐，還我長髮A2

希望有dlc講番A2
btw有配件裝番做長髮，不過過場片好似會變番短

點拎

真珠灣用小說純文字講真係唔掂
仲要唔係主線係要你自己去睇
冇睇真係心諗A2你係邊度黎

好似爆C END
總之爆哂ABCDE實有

ok
爆左機之後未得閒玩

白金GAME
爆機硬係覺得少左D野
直至打到E END
有冇人一命爆機

玩normal又肯食水應該好易姐

制作名單果度喎

哦
果度去到SE開始我諗冇可能過到
你唔比佢打中都消唔切對面D子彈

我果陣心諗: 屌 我想睇個E結局都要打得咁撚辛苦
就算有人出黎幫我都係嬲多過感動

我玩個陣冇連上網(個陣隻GAME更新緊)
屌你SE個度死左成30幾次
心諗有冇咁撚難啊
之後更新完之後再打先發現原來要上網CALL幫手
所以我見到d玩家留言同bgm幫合唱版個陣其實好感動下

打完之後叫我簡字同其他玩家打氣,全部簡晒D潑冷水既對白

第一個打爆機既人點過

原來真係會冇人幫手

我諗佢點都會set定d假玩家先掛

有d對白真係笑到仆街

應該中文版出咗之後先會多啲人討論

岩岩入第三周，頭兩個ending只係開始
灰住黎玩

遊樂園romeo&juliet嗰度好正

可能關近年套套野都學人鬱一餐
明明冇睇劇透但打爆晒都冇咩覺得黑既感覺

開始明點解阿邊個想地平線同薩爾達延期
淨衝主線趕爆機好難對D角色有感情
主線支線100%慢慢打應該個感覺會鬱番D

有無人真係del save 由頭玩過

貢獻save 拯救世人

我好認真咁留左d鼓勵說話

backup 左save 去救過，無咩特別

標題畫面唔同左

我鍾意月之淚個個標題畫面多d
所以唔轉

我的媽呀
係沙漠見到好多Emil 頭好驚

第三週2B中毒個度搞到我想棄game
屌你一出隧道就俾人打落坑

果度我卡撚左成粒鐘
我玩果陣一落地面就勁快中毒
但我見人玩就可以擺脫到第一波怪先中毒

而家先打完a ending
其實a ending 算唔算good ending

嚴格黎講a同b end根本唔算ending

見到佢咁問我都唔知點答
係算good但又正如你所講唔算ending
咁講又驚劇透到佢

唔驚啦 一早劇透曬
A end我嘅睇法就係2b and 9s 順利完成任務

終於打晒！

已訂OST同攻略本

個度好易過炸wo 啲兵仔點都打你唔中(可能我插左+3步速chip) 跳落個坑行最右邊唔好被啲大型見到你就得

仆街
解完個支線任先知點解21O咁想要家人

邊到既支線黎咖
仲差四個支線任未解，月之淚唔知點樣觸發返

用9s打好唔爽 啲打擊感

比前作影響成鬼日覺得d機械生命體係人類
特別係工廠集體自殺果度真係好似
點知最後原來唔關事

我反而用慣左9s用唔返腦筋型
用9s個陣一支水都無用過
好鐘意9s 第三週個陣真係屌一聲

係咪パスカル個度
成隻game唯一既治癒呀

啱啱做左勇者拯救世界
本來諗住死就死啦，點知佢毒到係我面前del撚哂我個menu

啱啱用9s打到去機械村 手多多hack 左部機械人 諗住睇下hack唔hack到 點知真係得仲炸死埋村長
搞到要打多次歌姬

無所謂啦，反正

最後話2B既存在係用黎抺殺Yorha?
明明已經有backdoor

我就係想睇佢痴線
原本以為hack唔到點知得
跟手玩完hack game先諗部機械人會點呢
一出番去村個畫面先到佢自爆就知今次大劑 仲要殺左個賣道具嘅
字幕出緊don't kill me don't kill me
我已經後悔
最幣係佢爆個陣炸死埋村長
我即刻 咁樣
佢地個刻仲係啱啱入村手揮緊白旗
個刻即刻百段滋味在心頭

X2 見到佢地有感情好唔忍心

唔係,邪教集體跳熔岩自殺果度

特別睇過前作劇透既話由沙漠開始會自己假設晒D機械人係寄宿左人類靈魂
反而2周目講番每隻王自己有自己既故事就冇咩FEEL

用2b爽好多
9s用拳套好似用緊浮游炮咁一啲都唔爽

一開始打阿當以為佢係同Nier有關係既人
覺得佢d招有d似上集黑魔法

2B係用黎監視9S
因為上頭知道9S太聰明好容易查到真相
有乜嘢萬一果陣就叫2B隊冧9S

二周目喺Banker同21O接既任

睇翻武器故仔又好胃痛
2B同9S最好嘅距離就係2B死咗
仆街橫尾仲要攞前作人物binc

原來今集接E結局, 又真係Happy Ending
不過Emil又失憶又係咩玩法

個隻Emil係複製體，所以記憶唔完整
真個隻唔知去左邊

原來係咁
希望真果隻解脫後同翻kaine同小白重聚，仲有佢愛嘅nier兄

用哂成個星期六日衝主線爆機終於入得黎

最唔明都係ending A2點解變返長髮

Yorha以上仲有無更高層就留比設定集講
今集ost會唔會放港伏itunes咖

最後合唱ed聽到毛管動

依嫁仲有邊度有得買
係咪一定有英文字幕？睇唔明日文

係咪要解左6O個支線先有6O既遺言聽?
我見其他人玩個陣6O冇講野
但我自己玩個陣就有，聽到我心都酸鳩埋

請問做完エミールの追憶之後，佢仲會唔會賣素材比我？

今作最難boss 係emil ,99lv ，重要勁多，攻擊力又高

今晚開四週目，又聽多次：
9S係唔擅長戰鬥嘅掃描型

開簡單auto望住佢打

利申未打

第五回生放放link
btw
橫尾太郎：關於DLC啊，有個叫巫師3的遊戲，它的DLC的內容就跟尼爾本篇差不多長，才1200日圓，我怎麼可能做得出來啊！！！我要做很簡單的內容，然後賣1500日圓，請大家不要期待。

內容長度我唔怕
只係驚佢劇情由good end又扭返做bad end

想問下...係咪爆左true end會del save...

唔係
爆左true end之後佢會問你拎唔拎自己個save黎幫人
可以揀唔幫

其實官網依張圖算唔算欺詐
根本冇既

route C咪有

有呢張圖咩?

promotional PV 佢地另外整，劇情冇果scene

有冇唔劇透討論區

當初DOD3嘅DLC整死米海爾都屌咗出聲
不過BE先係大家熟悉同最愛嘅橫尾

上面有冇人玩尼爾個post

計埋dod已經成四集
下下BE會唔會太灰

唔好意思因為知4月有中文版一路無上PSN睇過
今日先見PSN果個寫日英文版....
想問下係咪講野係日定英?定係得字幕有英????
同埋英文多唔多term會唔明???

日英雙語
英文我覺得用字還好 不過字幕好快睇唔切

終於3周目
點解3周目個opening 正咁多

因為三周目開始你個胃要瘋狂胃痛

早已被劇透
Btw 想問下三周目是咪發生係Adam 同eve 瓜老襯之後

係
所以嚴格黎講A同B END唔算真正意義上既ENDING

其實第三週目根本唔係一個"週目"

咁樣講故事都幾得意
如果我只打一，二周目咪只係打完半個故

有冇人玩完日文決定再買中文

或者訂左黑盒板？

想睇返哂啲支線
畢竟我既日文只能理解到主線大意

仲有啲萬年文件，中文版個陣儲齊返佢

好想訂黑盒版
但係搵唔到有鋪頭肯接訂
有無巴打幫到手

好貴17xx

17xx正價貴，炒價咪

如果有千7蚊既貨 我即俾 唔洗諗

有ig shop 做正價

你講巴打開個間

問過係正價
但我放棄左
太貴

英文配音比起日文配音差好遠
特別最印象深刻既係3週目結局 9S對POD既命令果段
英文聽完覺得好平淡 日文好入戲

咁即係係唔係巴打開個間
H字頭

呢篇野實在講得太好

有無人知最後入塔，library個bgm叫乜？

如果無記錯就係song of ancients popola嘅off vocal
定係有第二首我唔知

前作我淨係上網睇片覺得果陣英同日都配得好唔入戲
今作日進步左好多.....英配未上網睇

終於爆埋E....我normal 3周開始都覺得好難打...
好佩服巴打玩hard
如果想清番之前D 支線係咪求期load一個chapter就得

Normal 56lv打3周工廠有啲吃力
唔敢想像hard點打

normal覺得吃力應該無升好chip

我入3周果陣得45lv左右.....因為2周衝主線快過....
一入3周打到我痴線......

都係既...我1周升過下之後2周完全無升過
之後3周俾敵人屌完升番就好D

Shock wave +3
Weapon +5 & +3
Hp max etc

最大鑊係拎engine blade 個班仆街自爆仔
仲有一次係俾野夾死左

始終都係要以前愛與正義流行緊既大環境先適合玩胃痛GAME
而家狗屎垃圾都係度鬥胃痛反而麻目晒之餘仲估到想點胃痛

最後個彈幕end真係將成隻game昇華
依家重新打多次都起哂雞皮

鬼佬都玩到喊

咁正都咁少人睇 ......

爆左今集，特登去AMAZON買番上一集黎玩

唉屌咁正既咁game咁少人玩....
依家個個都淨係玩緊horzion/zelda

終於玩完

E end真係將成隻game升左個level

日本賣得好就夠啦
D人唔玩係佢地既損失

Pascal

其實我想隊冧佢

其實我想自殺......
不過一路玩都估到佢條村唔會有咩好下場....
但已經比我想像中好....我初初估劇情我去到果度會發現原來佢都受感染然後親手殺曬D小朋友....之後我要打佢.......好彩無...依家已經夠sad

琴日係reddit見到有外國網上報章d game review踩隻game....

最重要係佢淨係玩完route A....話無意慾玩第2/3次....
仲係metacritic俾5/10分........
睇到真係火到黎......
不過有人話唔好禁入條link度睇佢篇野俾收益佢

其實唔只reviewer, 日本Amazon都一樣
開頭評分都係得2.幾
成堆打完一週目當爆機話隻game短
係後來部份人打埋落去先升番啲評分

二週目呢類野係外國的確唔興
睇下鬼佬3a game幾即食就知nier demo會呃好多為左玩action game既人

你可以隊冧佢架

公道d講句
隻game好多有潛力既idea都冇完全發揮
不過亦都係佢前幾作既特色

要買拳套
係村隊冧佢得唔得

gameplay黎講的確唔完美
就算動作部份都係
動作打得好睇但冇乜必要用到
用成點其實都唔影響你通關
不過肯研究花式同speed run就唔同講法

冇隊冧佢又冇hack佢
ending都係冇pascal
係咪自殺埋

本身諗住有白金可彌補前幾作嘅遺憾
點知成堆人衝住arpg嘅act玩而忽視核心rpg
仲有堆老婆黨淨係識得睇屎忽
不過已經好過前作叫好不叫座

即係就咁走左唔理佢？

其實唔係好鐘意佢飛把刀出去呢個設計
感覺上唔係好掌握到打左幾多下

不過動作元素我覺得好好
當act game玩都冇問題

等睇中文版出 一堆人打完A話垃圾GAME

香港多人玩咩........

Btw 好鐘意emil 特別係佢首歌好樂天好有活力

日文版都咁多人買
中文版應該唔會少啦

日英入咁少貨，好難講係咪真係多人買

論正太Emil絕對唔輸9S 仲要係基
上集胃痛歌今集哼到好歡樂

今日買
上網睇完啲gameplay同ending 覺得幾正

仲差emil個結局先打晒所有結局

終於過完,
我見好少人講關於2B係2E處決型
其實第3週目, A2同9S打果時, 講左句: 2A已經唔想再殺你啦
然後呢個時候, 就回憶返第1週目, 9S中左論理病毒, 2B被迫掐死9S的畫面,
我諗好多人都同我一樣俾佢誤導左係講緊呢度,
然後上巴哈睇完人分析, 其實係2B已經係殺過9S好多次, 每次重新reset, 所以已經唔想再殺9S

然後我打開返本美術集, 佢最後有一編短篇小說,

內容大約係,
-------------------------------------------------------
比遊戲更早的時候,
2B同9S一齊出任務, 去調查沙漠選蹟, (注意, 遊戲一開始9S係好似第一次見2B咁)
但係2B係任務開始前, 收到一封不經operator, 直接由司令發出的抹殺9S命令,
原因係9S係最新型scanner mode, 經常要單獨進行調查工作,
所以此mode特色就係會有強烈好奇心, 所以好容易會走去調查機密資料,
所以一定要派E型部隊監視, 當發覺9S接觸到機密時, 就要處決佢,
然後reset佢 data,

小說內容大約係其實9S好聰明, 都估到2B其實係派黎監視/抹殺佢,
所以反hack 2B, 知道2B其實一收到命令時, 腦袋一片空白, 知道2B其實都唔想咁做,
但反hack 失敗, 最後2B成功抹殺9S

然後最痛心係, 小說任務中一樣有講9S係遊戲開頭都用的自我介紹(nines, 有人一齊好開心 etc), 一模一樣,

最後再諗深一層, 遊戲中每次9S講機械生命體思考,智慧之類的話題,
2B總係話9S唔好投入感情, 但其實..........2B可能只係自我暗示, 同自己講唔好投入感情, 因為最終都係要"再次"抹殺9S.......

emil 鍾意 nier?
但佢收集月之淚，好似反而係鍾意karin

多謝巴打補完
所以1周爆就完 2b 見番9s 無左記憶
握緊個拳頭 ... 好有感受
生與死的螺旋，不斷重覆

kaine頂多係類似no.6姐姐嘅存在
橫尾已經一口咬定話佢係gay 而且emil暗示過自己想做新娘
學園Drama裏面痴漢上身 偷完大Nier衫仲着上身
甚至係大Nier去廁所Emil企佢後面聞佢

講到2E
9S嘅寶物到有同2B係序章一齊嘅片段
有人分析推測每次處刑9S都會留低記憶
再啟動果陣再扮傻
所以序章9S果句:不好好確認(我)死了，(你)會很危險

真結局到A2本身想殺9S 但因為2B嘅意志就無殺
相愛嘅兩人 唯有一方死亡先係最好嘅距離

唔怪得，之前冇留意..
咁就解釋到點解D ending入面9S嘅回憶會有佢地第一次見面嘅對話

日文版算多人買咩....

咁唔怪得知追殺yorha果個3個叛徒個支線最後21O會叫9S自己小心D啦......

原定3月31日發售的電擊online製作中的『NieR：Automata』完全攻略和設定資料集 的 「NieR：Automata 攻略設定資料集≪第243次降下作戦指令書≫」
因為製作上的問題需延後發售日期至4月28日

另外有關美術紀律集的附錄小說,
我係巴哈翻譯緊, 因為放工返黎先有時間翻譯, 所以大約1日翻到1章左右(全6章),
而家翻譯左2章,

如果冇買到/睇唔明日文, 可以賞面去睇下

不過想一次過睇哂可以過幾日先睇, 因為未有咁快翻好哂

原來係巴打

設定集DELAY 一個月啊

收到AMAZON封信

依家隻game幾錢

Btw 有冇人覺得a ending 個度2b同9s好似玩緊女上咁

首ending好聽到痴線 ，係咪29號隻cd收碌 ？

比e end塞住左個腦玩唔到其他game

窒息play

騎個位又啱 又壓落9s度chok

"You're thinking about how much you want to **** 2B, aren't you?"

屌橫尾話無錢同人力整唔到DLC.....好失望
仲好撚期待DLC會講咩.....同埋果3度鎖左既門....
同埋preorder左中文版豪華版點算....佢原本寫話會有DLC仲包埋....

鳩噏啫唔整Dlc

賣左200k傻既先唔整

咁撚好賣都叫冇錢真係搵鬼信

想問呢隻係咩黎

已經訂左ost同攻略設定集

同amazarashi （e.g. 唱過亂步奇譚op）合作出的歌，
原創歌曲（冇係game出現），但歌詞係抒發遊戲的內容
歌名係： 與生命相符
有好多人翻譯左歌詞， 你可以google

呢度有官方MV

佢係pax east度答話唔會有story DLC....
佢指唔夠budget同人力係指唔夠去整比較大型既story DLC....
依家包既應該只係D武器呀果D細DLC仔

隻ost邊到訂係有早期特典
平時用開yesasia講到明冇

去amazon jp訂

佢唔係話唔好期望好似witcher3 dlc咁咩
有幾多隻game做到 witcher 3 dlc咁

+1

但小心， amazon分左2個頁面， 一個係特典版， 但另一個係普通版， 唔好買錯

唔想開信用卡搵緊代購

玩hard 機械人鬥機械人比電腦屈
明明我對眼閃先都係中招先

應該唔關hard唔hard事
都係禁定攻擊等佢行過黎比你打

係咪你太早禁你攻擊果下佢未夠近
反而你攻擊向前左到佢攻擊果陣就打到你?

"hope everyone doesn’t anticipate too much from the DLC content if we end up doing some."
佢係話如果夠budget做story DLC都唔希望玩家會預有witcher 3果類咁大

後尾學精左
縮到後一後 佢一郁就㩒制
咁佢黎到時就啱啱好可以鐘鳩佢

nier1 果時玩咁大
諗住佢會兜返 點知nier2玩仲大

可以點收科

啱啱玩到c route devola同popola果度，佢地只係上集果兩個相同型號既機體？
原本上集果兩個做過乜黎？

無得收,變左玩android

陷球剷

除非d android發展時空間科技

Android拎月球人類dna資料創造人類出黎 咁玩落去得唔得

如果android有能力咁做既就唔需要Yorha計劃

劇情嘅野 編劇鐘意嘅話話2b係真人類都得

我無玩過上集...但睇劇情片...佢兩個最後要打...之後姐姐死左之後妹妹失控....
但我唔明點解今集要話1果陣個計劃失敗係佢兩個既錯....
怪佢兩個咩事...就算無失控佢個計劃本身都因為真nier真左開始失敗啦

其實突然之間有外星人黎打地球已經無諗住兜返1

外星人點黎我都好好奇
成碌賓周咁樣

當年地球太亂，人類變做靈魂體(gestalt)沉睡，並製造複製人(replicant)平定混亂同作為gestalt嘅容器
而DevolaPopola呢個型號負責監視replicant
負責Nier(replicant)個區嘅姊妹打算透過黑白書融合令所有gestalt翻去容器到，但失敗咗
之後引導Nier(replicant)到魔王城同魔王Nier(gestalt)融合，點知引引下整死自己又整死魔王
無咗魔王Nier嘅魔素提供，其他gestalt變崩壞體死同時replicant黑文病死
=人類全滅
於是呢單野就係DevolaPopola慘孭鑊，除咗今集個對其餘嘅都消滅哂

咁呢對原生兩姊妹又真係柒柒地

今日訂九中文版

今日訂左中文版

我就係記得主要令個計劃失敗係因為真nier走左無佢DNA提供....

比起雙子，世界淨化機關更應該負責任，呃個痴情妹控成千年
可憐今集雙子食死貓俾人歧視
不過講到最衰一定係日本個兩粒導彈射死caim同紅龍

但點解班android又唔知人類滅亡左既，但又會怪雙子搞到計劃失敗

無有錯 所有野開端都係果2粒導彈

年表寫4198年人類滅亡應該係指gestalt
而成功同replicant融合嘅人類應該無事
不過絕大部分人類係個段事故死得七七八八
不過我未睇哂game入面嘅data，等其他巴打補充

我有個疑惑
今集序章工廠話係整機械生命體p33同另一個型號
但上集p33保護人類而且2xxx年製造
大膽啲推測外星人早係一萬年前係地球做據點同整緊機械生命體
不過點解又會調翻轉殺人類

p33係超大型機械人？
其實有冇提過外星人黎地球有乜目的？侵略？

原來有人成功融合到
以為死清光

好簡單
就好似YoRHa被入侵咁樣
外星人可能黎到地球控制左地球d機械人, 變成機械生命體殺人類
佢地架船d外型同科技推測已經有好高科技
無理由又整番d 古老外型既機械野出黎

無融合到, 已經死晒, 唔好亂咁估
當年Android知道人類死晒,好多Android走去自殺, 其餘既都怪責兩姊妹
Android高層先要掩飾呢個真相, 同為新一批Android「製造」生存意義
所以新個批Android係唔知情
舊個批/高層會照怪責兩姊妹/係咁點佢地做野

今集有無del save ending

其實所謂嘅Android高層係邊到？
月球上面嘅都係準備犧牲完全唔知情

另外我係網上睇到有人估計外星人間接完成gestalt
同replicant融合，所以機械生命體咁人性化，另外可以製造出Adam

無人知，除左橫尾

唔會
無左魔王，gestalt 全部會變崩壞體之後死亡
根本頂唔到成萬年咁耐
除非橫尾用番有一句，有人偷過紅屍體龍既伏線

爆機之後有份文件講左機械生命體點解會咁似人類

我記得由9s口中得知
除左某幾個特殊個體外
大部分機械生命體只係模仿人類舉止
佢地係零學習能力

パスカル村自殺果d呢 ?
好似係因為學識恐懼?

Pascal教識佢地恐懼
但佢地唔識點去面對所以選擇自殺
或者咁睇
無斷網絡果啲只係遵照指令行事
斷左網絡果啲開始自行演化出新既AI

但無果兩下就無nier

會唔會其實所謂高層就好似機械果邊咁係有個main system紅衣女係背後控制咁..
因為yorha計劃每次suppose都要將所有舊android全部殺曬一次再出新....
所以我唔覺得係會有D高層android係背後......
月球其實有講過有android係上面咩???我一路以為上面係得個server room

到底Yorha全滅係為左乜

跟本聖母出現左，你殺唔殺紅龍人類都係奶晒野

有冇高層就唔知
如果冇高層月球上應該係得個program定期扮人類sd message

Yorha係為左令android有生存既意義 (保護人類)
Yorha隊員有機會執行任務途中得知真相
全滅應該係唔想以後有人會知道真相 令android再次冇生存意義
利申9估

全世界既android應該唔只yorha果d咁少 ？

Bunker都有3個
我估一知應該唔會全部知曬掛

巴哈有台仔分析得幾正
今次個主題係無意義
Android and machine lifeform 嘅存在意義係乜 呢場仗又係打黎做乜

係唔只咁少
本身android同外星人/機械生命體打仗
但打仗既意義係咩 贏左又點輸左又點
其實冇 所以Yorha比左個假意義場仗黎提升所有android士氣
咁呢個目的一旦達成左 就要滅哂Yorha口
令到冇android知道真相 唔會再次變得冇意義

Yorha只係Android最新既精銳部隊
有睇實體版份新聞都知除左Yorha之外仲有好多Android
Resistance已經同Yorha唔係同一樣野黎

btw有冇講到話點解Yorha型號既Android要用機械生命體既Core黎整Black Box?
d文件未睇齊晒

係旁人眼中睇黎真係好無謂
Yorha部隊嘅犧牲 啲機械生命又因乜解究俾人打到身首異處

咁樣諗 其實呢集都好無奈

resistance唔係以前下降作戰既生環者咩

所以我一玩完E end已經話個故事係作者想傳遞訊息比玩家
姐係諗深一層 現實既人又到底為咩而活

冇記錯yokotaro好鐘意尼采

我唔識文學家哲學家野
但之前睇過篇文話成隻game支線主線都引用左好多呢d野

融合成功唔係靠估架
你嚇到我睇翻哂data同設定集

3288年 世界淨化後，gestalt醒翻並且同有個人意識嘅replicant爭肉體。
但係個別android支配較強嘅地方，gestalt成功同replicant融合，變翻人類。

3361/3465年 世界淨化機關係Devola Popola嘅programme中認定魔王Nier係救世主給予輔助。
但魔王Nier死亡加速gestalt計劃失敗。
(gestalt計劃報告書11)魔王死咗令其他gestalt走向崩壞，DNA收集中。新計劃交由次世代保存計劃準備委員會。Devola Popola型號處罰日後討論。

4198年 最後的人類(gestalt)死亡
(YoRHa計劃概略)42世紀gestalt基因及replicant構造資訊已送上月球。
人類滅亡件事嚴密防止泄密，但始終避免唔到。為咗提高android嘅戰意，YoRHa計劃執行。

無論42世紀有無成功融合嘅人類生存都好
總之都最後死清光
NieR1同2之間空白時間太多，中間細節太難估
或者資料者同DLC會再補，或者

佢好似解釋話唔用自家制AI係因為會好殘忍...因為佢地既存在最後都係為左被消滅....所以用番D回收番黎既core算
雖然我眼中d機械同android都好似進化到同AI差唔多咁....

唔係要係研究紅龍屍先有gestalt計劃要既科技咩???

文件話咩收集夠資料因為要進化去下世代既android所以舊版就要bye bye

咁樣真係死得好無謂

其實有咗感情依樣嘢已經可以取代人類

根本堆android除左個身體已經同人類冇分別

融合梗係可以成功啦, 唔係個gestalt計劃點實行
我想講人類都係死晒 , 唔需要諗太多

聖母既魔素引發白鹽病
所以殺唔殺龍都係會慢慢玩撚完
當然如果red eye係caim
你殺左佢條龍,佢組Legion軍幫你加速人類死亡
咁人類抵撚死就係另一回事

屌 終於有時間玩爆game 完e ending
呢集係好多方面都做得好好好好
不過我個人都係覺得第一集好d 故事劇情震撼性 衝擊感 以及個新鮮感 真係上一集先有
始終有唔少元素都係同上一集一樣 只係base on呢d元素再強化增加可玩性
雖然重有emil任務同一部分支線味做 不過斷估都唔會影響太多

Btw A2入塔去翻圖書館個下 真係係唯一一次流左兩滴眼淚
佢重要播翻同一首歌 真係頂唔住 因為個場景實在太重要同有回憶
Emil石化kaine yonah比魔王nier捉走 成長後nier小隊重逢之地
好似錯左感動既重點位

不過佢呢集咁收尾其實都應該意味住nier成個系列完結啦 都好難再吹後續落去 再吹落去反而有機會破壞左依家既完美
要出都可能係出前傳A2 但係又味必夠料出 更何況可能放左落dlc
唯有期待dod下集#sad#

希望本設定集會補完堆問號啦

早兩日買左pc版

圖書館個位真係好驚喜，播埋首胃痛音樂好多回憶
入地下度門仲諗係咪打上集隻大佬

仲有成個月

忍唔住訂左ost
唔知有冇合唱ver

想問下點樣輕重攻擊都用同一type武器
好似咁

唔係就咁裝兩把同類武器就得架啦咩

啱呀，仲諗緊開門會唔會要打boss
當初來來回回咁跑接任務，無諗過係第二集仲見到圖書館
搵到Yonah份文件都眼濕濕
除咗E end同村長，其餘喊位都同一代有關

而家上PlayStation store預購中文版係唔係抵好多？
見佢日文版要$428 但預購中文版只係$398

利申：ps4新手

日版本身唔知點解好撚貴成8000yen
唔介意等就買中文

預購係唔係平d架？定一樣價錢？

預購多數都係送下特典之類
唔會平過到時先買

日版外面跌哂架啦
係fans衝首發先貴

佢問得psn我當然講緊digital版

預購實體中文版好似都係398
前幾個禮拜藍店望到 應該冇記錯

藍店老闆話預訂平比我 380就有

仲有d細位其實同上集有關, 例如有面具王國d文物咁
不過最重要都係......
建議你玩埋 emil 兩個任

A2前傳去睇YoRHa舞台劇劇本
巴哈有

反抗軍營地有關於A2既故事同文件
btw如果真係有實質dlc
我希望係交代番2B同前代9S既故事

如果 DLC 講 emil 大戰就正
不過應該唔會，正路都係補A2或者兩兄弟

歷史既大事件都係等設定集講啦

99lv emil 俾佢hi到一下就死

我知有 都睇左 我講緊將字化做遊戲

巴打邊度訂ost

99lv 打normal emil又唔算難
一轉打hard emil 又難得濟
其實我都係想打下啲有挑戰性又唔會太難打嘅敵人啫

有無人已經入手

呢本有乜設定/世界觀講

ost已出貨，希望聽日收到

隻ost好似同youtube個d 6粒鐘version唔同

新手一問 我過左巨大機械人襲擊廢墟都市 有D寶箱開唔到係唔係要HACK入去開？幾時先開放能力？

2週目

THX

ost好似都係唔齊
有d同一首音樂幾個version好似冇收齊

收到

頂，呢幾日忙唔記得左
擺落購物車未比錢
依家已經冇哂

咁好賣？

隻ost好撚正呀

走晒音

日森少到上六千幾七千円
等多陣冇希望買隻普通版算

點解我玩到要去砂漠地帶之前果道 果條女無幫我炸開道閘？我而家可以做既支線都做曬 係咪我做漏左野

唔係揾佢9up兩句就得架咩
唔記得左了

我有同佢講野呀 但講完佢都無開門
同埋係咪哩隻game要一條命直落唔可以死架？係咪死過就算continue故事都唔可以繼續落去?

前期死完可以執屍 後期直接game over
故事可以繼續唔使驚

點執屍？因為我個save而家多左個ending T係度 即係點？

要到幾週先可以爬到上頂拎眼鏡
而家用緊9s打完大隻野都未有得整開對門

隻game耐玩度高唔高

3週目

打到E end大概40-50hours

跑番你之前死咗嘅位搵你條屍，可以回收晶片或者修理條屍同你行動一陣
ending除咗ABCDE外，其他都同主線無關可以放心

thx~
但究竟點先可以叫個女人炸開道閘...？
佢而家只係同我講哩句野

試下直接跳過去

點解我爆完E end 果陣 56lv再 load game一開始打飛機果度 d小怪都60lv但去到工廠d小怪又變番1 lv是咪得序章係咁咋

打飛機啲怪係跟番本身level 好似係

序章之後既怪會根據你個人個lv調整

lmlm

隻ost正到

出到去 d怪都仲係幾lv
睇黎都係睇多次e end之後叫佢幫我del資料好過
但聽講只係del人物資料 而唔係武同chip果d都del埋？

下唔係成個save無曬咩

係全部del 姐係你隻game好似全新開咁

好在冇手快快按左姐
話說迪迪尼門前隻兔個金身幾攻先破到用A2 9000幾攻用埋暴走都破唔到

唔好用A2/2B涮....9S hack 殺得快好多.....
我果陣涮佢涮到八十幾先去打emil

問題係我連叫醒佢都唔夠力
想知點先夠力叫醒佢

我用9s 7千幾攻都打得郁喎，跟住hack佢一兩野搞掂
或者你可以hack佢隔離果d機械，搖控左佢再去hack隻兔

一下由57升上61

你hack左隻兔附近果隻比較高大果個machine之後殺曬附近其他細machine然後就可以lockon落隻兔度hack佢....唔洗打醒佢

幾時先有dlc，好悶
本設定集又要月尾

等佢集到資先有

17號好似有生放送啵

等緊中文版買

唔知中文版出會唔會多返d人氣

會啦 P5都係中文先多人傾，特別喱類劇情佔最重既game

人在日本 買埋隻ost先

都未必係D大型story DLC啦....

ost sold out in many shop in jp

其實有無人討論都無乜所謂 如果真係鐘意既 英日文都會照玩

等現貨無早期特典添啦

相差兩個月太短 我都諗左陣先決定買
打完賣番出去重有4舊水
但家陣一手跌穿300

早期特典有hack soundtrack
不過冇方法買到啦都

梗係一早訂定架啦

買左pc國際版裝漢化
Easy mode 20hrs終於玩到e ending

點解MHF
MHXX咪好

講真有心玩同追開既人 會唔會睇住隻gane出左都忍得住唔買唔玩

會
但你咁講係咪即係想話 忍到買中文版既就無心玩

直播公佈DLC 鬥技場同nier1 服裝

我唔否認
起碼就我既圈子 等中文版都係抱住試下既心態
真係有興趣既已經買同玩左日英

呢種劇情重要性>遊戲性既game 如果唔係頭個輪玩
再等既話比人劇透機會會好大 只會令隻game大打折扣

姐係冇新劇情?

去左藍店訂中文行版，好多人訂，個list勁長

無

佢之前接受訪問都好老實咁講無錢整好大既story base DLC

一黎冇錢二黎白金工作室唔得閒
我仲記得佢好葡萄咁講“人地witcher3一個免費DLC已經有automata 主線咁長，我地係冇可能做到的”

賣得咁好都唔批錢 se真係on撚99垃圾廠商

唔係要佢整到咁誇，有少少新野都好呀

如果得少少照勉強整可能到喉唔到肺....我寧願佢唔整.....
不過至少想知佢果D道歉machine後面D門係咪真係有打算

咪就係今次dlc鬥技場

下真架???咁多度門都淨係鬥技場黎炸???好失望

打Square enix社長

ff15有次直播打過，不過無實裝到

我見佢今晚個生放送有打 打埋打白金個社長

其實都唔稀奇
劇情上都無乜地方可以加係dlc
應該都係加多左d function或者skin同少量支線既dlc

如果又係經費不足 真係要打爆SE社
我仲好期待DramaCD同前作重製

唔係想入black box, 我一早入左日版

入左steam國際版 訂埋blackbox中文版

嘩正呀2B有得著Kainé套衫..不過我覺得A2著合適D

食屎啦佢賣左百幾萬隻仲經費不足

ps4新手想問下月尾psn會出隻豪華中文版, 話包埋ost, 隻ost係咪只可以用ps4播放?

YES

想問吓隻game可唔可以中途轉難度？想玩最難但驚卡關
等緊中文版出

可以
玩最難我驚你序章已經要轉難度

實又一大堆rule 34

好好奇佢3C3C1D119440927係咩意思....
19440927好似日期
3C3C1D1似16進制咁

更正：日期原來應該係11944 09 27....見D人話nier automata係發生係11945
咁只係唔知3C3C1D係咩....
btw 2B個pose好想係後面入望

119440927應該係日期

應該係
有D人再估
3C3C1D係3Colosseums(果3個格鬥場) 3 Character 1 Death
不過都有人估其中一個3C係講costumes因為有3件新衫

又有座談會又講無錢

2B可以染髮

2B自爆之後嗚呀
A2背面同原版一樣樣

豪華版係未得digital版先有？
同埋digital版係咪會送上面講個dlc任？
thx

等出中文版

佢有寫包埋DLC

仲未執齊d武器

只要購買「NieR:Automata 數位豪華版」，除了「NieR:Automata」遊戲本篇，還能以優惠的價格一舉獲得將在本篇發售後開放下載的DLC、遊戲原聲帶以及４種DLC
即係要再加錢定送埋

應該都要錢啦

貴成2舊幾水仲要加錢買

佢咁講似係包埋dlc喎.
豪華版有冇碟既版本？

冇
有既邊有人買數位版

其實我想有機會玩到個司令
一直都冇留意佢件衫，救佢個時先發現入面仲少布過2b
件野又靚
dlc 有佢件衫都好丫

識野 我一路都最鐘意司令....但估唔到佢戲份得咁少

原理同season pass一樣...緊係唔洗再俾錢買DLC...
豪華版比普通版貴部份價錢就係佢所講既「優惠價格」黎買DLC
EG 就咁散買所有DLC可能要60蚊
但你買豪華版只係貴普通版40蚊但已經有曬DLC

第一次買數位豪華？
不嬲咩驚都包season pass
賣成600幾仲要再比買dlc 買果個戇鳩

玩到成個機地比人hack哂果陣
仲以為司令其實係奸
點知下一秒司令就柒左

最近唔同game post都成日見有人問買左season pass/豪華版仲洗唔洗俾錢買DLC....

唔知會唔會還原埋條巨龍比佢

thx,之前未買過豪華版

好似冇解釋過司令係點黎，淨係知佢同jackass 係識既
應該係係話跟本冇解釋到yorha點黎，雖然應該係個兩個細路女整既，但到後面真係有啲亂

等設定集出
仲有幾日

我唔知有無睇漏D資料....但其實有好多人物初初以為會有多D野講...
司令啦....其中一個支線要殺果3個B型啦....係基地好似係奸果個啦.....
好似都完全無講咁.....

PSN已訂, 黑盒買唔起

基地好奸個個係講緊個個病嬌?

係司令部入面未落升降機左手邊走廊盡頭果個
搵佢講野好似佢係間諜咁.....唔知係咪我自己miss左佢D劇情

唔記得睇曬啲文件就Del左Save
唔通又要重新玩過

中文版出左依到應該好快爆POST

黑盒版而家可以係邊度訂
之前訂左嗰間話sony獨家發售

有冇人知邊到買到包8BIT BONUS CD的SOUNDTRACK?

無得買
Ost早期特典黎

頂.................... 好想買

旺角見過$400

包埋8BIT BONUS我接受到,但係而家冇哂

上twitter睇人講大阪朗讀劇
下面劇透注意
劇情內容大概就係講2E殺咗9S六次
9S：2B 拜託你今後也請你把我殺掉
2B：9S 對不...起
然後9S其實一直知道自己會俾2B殺嘅命運
亦都有表示自己對2B有特別嘅感情
2B殺死9S果陣嗌咗句ナインズ
9S話你終於肯咁嗌我

仆街無諗過橫尾會咁玩
遊戲裏面2B遲遲唔肯嗌ナインズ可能係因為有陰影
對9S黎講2B係光 接近佢如同飛蛾撲火但9S又甘之如飴
引用番weapon story 2B同9S嘅最好距離係一方不復存在

好心痛

其實GAME本身已經好多HINT 2B 殺過佢好多次 同埋佢係記憶戰打2B個陣其中一個畫面係佢地一開波係部大機上面自爆個陣的畫面,佢冇時間UPLOAD,但係佢有方法拎番記憶,估計一係佢一直有BACK UP, 一係就好似幾個支妓任務咁其實受到有關刺激 ANDROID 係可以拎番記憶

老老77,隻GAME大部分支線都係HINT 緊佢地的故事

呢段故仔之前唔係有巴打已經講過啦咩???話係短小說

game有個支線任係講個失憶女人其實係E型號仲殺咗佢至親嘅人好幾次(明明一開始接任睇2B呷醋好甜 轉個頭知道真相不了 )

劇情同記憶之籠一樣都係睇9S俾人處刑
朗讀劇心理獨白多啲9S又死多幾次
9S

黑盒Sony獨家唔撚係呀
中文版消息出黎之前已經搵人落定訂
依家咁樣玩鳩人

姐係之前鋪頭落哂訂都唔會有

依家見前面d巴打同fb好多人都話撻訂
我仲問緊自己訂左嗰間係咪真

中文版一出 相信會有唔少人衝入黎諗住討論

點知無睇清楚標題 係劇透討論區

出果日大大隻紅字寫住人類已經滅亡

雖然我冇訂 但如果sony真係咁做都好仆街

其實人類滅亡唔係劇透 有玩前作就會知

佢就係扮哂野話人類未滅亡
同埋有玩上集既我諗都玩左日版

人類早就已經滅亡 外星人比機械生命體收晒皮
2B比A2插死左 9S痴左線搵A2尋仇

如果玩過上集既人 基本上都會估到月球基地重有人類係fake
始終上集都講明人類最後希望比個妹控隊林左
今集我玩去到司令講人類滅亡個個位我心諗鬼唔知咩 唔洗懶神秘

個朗讀劇情好黑好虐 橫尾開始發力
微博有人po埋第二場翻譯
我稍微劇透一下

第二場內容同寄葉計劃(偽造人類會議)同基地嘅後門有關
ジニア係負責開發寄葉部隊嘅技術人員
佢擬定寄葉計劃嘅草案 但風險係大話遲早有一日俾人揭穿
寄葉9號(非9S注意)發現咗自己嘅黑盒子係用機械生命體嘅核心做 亦都知道ジニア嘅寄葉計劃
9號變得狂氣 隊冧ジニア同其他同伴 背刺2號(非2B非A2)失敗後就揭穿ジニア嘅計劃
9號仲幫手減少風險整咗後門
2號見9號已經癲咗就殺咗佢

簡單黎講搞到遊戲嘅バンカー末落嘅幕後黑手就係9號

ジニア係乜水

應該係新角色 遊戲個陣好似無見過呢個名
但android嘅高層另有其人 佢只係負責開發

唔好咁衰 個故事真係值得多D人感受下,提下人都好,其實最好再開一個新POST比新人知多D

其實有舊Post, 但開但劇透區就沉到海底

玩日文版既都係得個十幾個
個個爆完機就傾劇情，舊個個沉底都在所難免

呢隻GAME真係太少人識....而家D19 GAME反而HIT, 呢D 隱藏起黎的反而冇人理....

係Steam上架都有一段時間 漢化patch都出咗
莫非又叫好不叫座
希望過幾日會多啲新人

好賣到傻

對比前作好賣姐,你睇MASS EFFECT 呢D 整到ON99的GAME都好賣過NIER幾廿倍

download緊了 等27號
無買日文版

哇巴打 你咁講又唔岩喎
首先mass effect頭3集都係超級高質 先儲到一定名氣同fans 無人知佢新呢一集咁on99 好多人都係買左玩完先知佢on99
同埋你真係太睇得起nier 我想講nier上一集只係靠故事同音樂好頂住先叫無咁差 同埋有dod做底先叫有人識
其實上一集無論畫面玩法同平均性都係好垃圾好差
所以nier唔算好出名係正常 通常都係死忠先會推nier上一集

巴打開定多一個POST啦

依到劇透討論

所以話係對比上集賣得好好,唔算真係賣得好好 一個POST都推唔爆

等緊呢本

佢今集已經吸取左前作經驗改好左好多位 畫面同遊戲性都提升左好多
音樂水準更加提左
不過個人覺得劇情方面反而keep唔到咁高質
唔係話今集唔好 不過真係前作優秀d 上集二週目差唔多條條線都突顯到個種無助感同矛盾 好touch
今集就反而無咩位做到 不過都係高質既

訂左PS4中文版

巴打 我都等緊呢本
但我驚中文版都會塗黑啲內容
btw一上黎就赤與黑

日版dlc 5月2號
中文版係咪同步出

夠晒黑
唔知AUTOMATA d 小說又係咪越描越黑

Nier無得雙版本白金
日版白金左
岩岩dl完隻繁中數位見到已經100%

預購咗豪華版 今晚玩得啦
個post係咪唔睇得 好驚劇透

DLC得衫 同 boss關

我想要劇情補完呀

知唔知有得賣未

共通SAVE?

咁我買番日版算

唔係有3-4個短篇story 咩？

家陣中文game 十年都唔偷跑一次

岩岩睇過藍店冇

係咪共通save要今晚解鎖先知
我預購左中文版 係主畫面睇獎杯欄已經係100%

今次唔係得3個鬥技場咩
短篇係之後既dlc

睇番又真係無，如果咁樣賣1500YEN又幾唔抵
仲要一早公布打社長，有D驚個DLC真係無乜貨
希望佢有收埋D驚喜喺入面啦

我要瘋狂打鳩社長

希望呢個牌頭做起左有錢重製 DOD系列（以前完美MISS 晒）OR NIER 1（有玩）

事實Sony真係咁做 我係4間落佐訂 4間都收皮 全cut單

當年起完全冇接觸過呢兩個系列嘅情況之下買左DOD3玩到屌一聲
好彩今次俾多次機會佢
希望重製成個DOD系列

其實NIER1同DOD個GAMEPLAY真係好一般，DOD3仲要疾到仆街
今次搵白金整真係英明之舉 加上吉田明彥無撚敵既2B設計令更多人注意，橫尾計画通り

DOD3嗰種疾法真係就咁講係唔會明
要玩過先知可以咁差

DOD3一開始嘅cg好正 以前山寨遊戲好多都用zero呃人
之前睇過訪問話橫尾有意欲重製nier1或者其他野，但前提要有足夠嘅錢
大家dum多啲錢 DOD同NieR重製同DOD4不是夢

等明天，今天應不會偷跑。

我有係YPUTUBE睇返DOD1 GAMEPLAY 希望可以再做好想睇故事（因為全日文）巴打有無DOD 1詳解故事？我睇幾個個個麵唔太一樣好亂

無經費...你想要咩驚喜

其實未必....多數係獎杯共通....
果陣DS3都係....日版出先....日版白金左....中文版都係已經白金左.....

reddit好似有人發起左個聯署重製nier同DOD系列

不過依家得964個人

dod3 gameplay真係

不過我都買齊dlc

DOD3啲打擊感就好似剁豬肉
仲有不得不提嘅Last song個音game
打完個腦得番燈燈燈噹噹噹
希望重製係remake唔好remaster就算

其實普通版 同豪華版有咩分別

豪華版個主題係邊到拎

預購左但我去番個ps store 搵唔到邊度dl

正想問 唔見有得下載

共通獎盃都

唔係中文版有多啲特典 我真係買番日版算

岩岩玩番序章先見到
開頭飛機戰有部E型係到嫁咩

今日係出設定集既大日子

未玩既睇住被人爆

我都好似見過E型,但唔記得邊到,可能真係開頭 唔係SUPPOSE 隱藏型號黎咩

其實都好難講 雖然橫尾話想重制 但係日本個邊好似偏出dod4多d
不過講真要重制希望重制dod1多d

中文版都係會玩太耐d 聲出問題

咩都好，俾白金整動作就得

今日去攞碟

真係攪重制1好，再加有中文版了解返個故事

中文版大日子

如果共通獎盃就真係減少左好多買中文版既意欲
呢幾日睇下買唔買到實體先

日配定英配好？

緊係日啦

中文版有貨未

係共通獎盃
不過都會玩多次

同問

有啦 390

玩多次咁同我拎隻日版玩多次無分別
重要我DEL完SAVE個TITLE畫面靚咁多

無錯啊ching 玩日英版又唔係唔明佢講乜
都左個神秘感 搞到唔上唔落宜家
但係又好想買黎睇住中文玩
始終gameplay話長唔長話短唔短 都要時間過

中文版入手了。398
平過個時日版炒到468

我都希望白金去做返之前DOD系列和尼爾1

都係睇se肯唔肯比錢姐
白金某條友都係尼爾fans

黃金388

其實想要主題係唔係一定要買數位豪華版?
拎白金杯會唔會解埋

當年見過有人話將ps3插落低清電視玩哩隻game會覺得唔錯 因為唔窒

歡慶PS4『NieR:Automata』繁體中文版上市，由Vofan精心繪製的「NieR x Ai-chan」企畫創作特別編輯版「桌布」&PS Plus會籍限定PS4主題今天(4/27)免費釋出。

各式免費桌布下載
for PC>
for PS Vita>
for Mobile>
PS4主題下載>

(*PS4主題 4月27日至5月31日期間限定下載)
#Ai_chan #小藍 #NieR #PS4 #Ai-chan Club
#VOFAN #感謝很多朋友的協助

漏左講台灣ps , 個 ps4 theme香港唔知有無

岩岩睇左無

其實豪華版抵唔抵屌？
同普通版相差成300蚊

其實唔抵

中文版

我都諗緊豪華定普通
其實有冇講到之後會出d咩dlc

咪nier1角色衫同鬥技場

唔關劇情事既話 都幾唔抵wo

隔離post終於推番上黎，幾驚全部入晒黎劇透

過去瘋狂劇透

小藍d野係台狗獨享，上次都中左伏
今次開定tw ac實無死

抽唔到飛niconico聽Live算

有冇人會去se個濕鳩cafe買nier野

一早買左飛，下星期飛去聽

呢個反而 book 唔到 book 爆晒， 當日席唔知會排成點

golden week梗係爆
想買live個poster同杯但係特登去live會場買野之後返屋企聽niconico又好on9

巴打你住日本？ 咁點會on9, 又唔使搭飛機

最多早d 去睇下會場外有無黃牛，貴d 入埋去聽啦

唉 最後都買左中文
我買個間舖有黑盒賣 但係1988 好貴

貴兩舊唔算貴啦 ...

師兄可唔可以話我知邊間

留緊學 遲下個濕鳩cafe已經準備overbudget
日日煮生菜烏冬 仲買黃牛真係冇錢開飯

我唔知其他點睇黑盒啦
但我個人覺得唔值2千
上網望過下個figure都麻麻

利伸 黑盒入面除左game淨係對本書有興趣

你覺得唔值係好岩
但amazon 日版已經炒貴個 double

咁cafe d goods 真係好過音樂會個d 既
音樂會得本台本想買

我知 但係我點說服自己都係過唔到個關
我覺得ost 設定集散買重好

中文版封面個18+ 好撚礙眼

有冇巴打係amazon訂左設定集？
我好耐之前訂左，今日都未過數係咪正常？

未過數，我本要5月4先到貨

拆左膠袋咪無

其實我想問佢個中文版可以選咩語言?

我買3月尾CDKEY STEAM版係字幕/語音都可以選美/日文

買完都覺得唔抵

其實係STEAM都爆左幾次,有D想入埋黑盒版(但我冇PS4

一出中文版即刻推得咁快

原來係咁，以為AMAZON都會走數
因為我上次訂CD佢開賣前幾日已經過左數，未試過會咁遲

yes.用來叧買OST，設定集加攻略仲好

我身邊都有好多frd一心諗住等中文版先買

Agger

本攻略大delay
希望下個月真係出到

sony 又話有抽獎聽演唱會
有冇巴打知點

未接觸過呢個系列
玩過B姐1 2集
岩岩玩hard 已經重打左幾次零進度
係咪未過第一個大佬無得save
暫時覺得隻game個氣氛幾好
成個介面都好易令人投入

攻略定設定 攻略真係一D性趣都冇

真心,NORMAL過左第一版先轉番HARD好D,雖然話有原因但係冇得SAVE真係好煩

同埋你第一次玩唔好入黎 真心你見到唔應該見到的野你會後悔

玩hard試多幾次先

唔想被劇透去呢度傾

最後訂間舖冇撻訂
正價入手黑盒版

D人咁醒推番個非劇透post上去

得1個位，唔使諗都知唔會中
我見台灣抽有5位，橫尾仲有去台灣見FANS，好葡萄

恭喜巴打

依家朗誦劇係咪得番5/4一場講E END之後既短篇

香港WFC

唔好咁傻 真心ending a用normal過好d
你武器同血其實好難用hard玩
唔係唔比你9 r2反擊 但係咁玩幾反智

攻略係會有包括角色 設定 故事補充等資料

正式叫
NieR:Automata Strategy Guide ニーア オートマタ 攻略設定資料集 ≪第243次降下作戦指令書≫

Steam已上架

個抽獎我以為發售拎到收據先開始登記
結果今日一睇已經完左

今日出， 岩岩amazon 都扣左數

點返機械人村？ 係條村返左營地之後唔識點返去

跳唔上去

你走果陣係上面直接跳落黎??....果條路行到盡有個位俾你推開個貨櫃.....之後你就可以係果度入番去....你無推就去番樂園行番跟機械人果條路去啦

掛住睇佢個pat pat

你入村冇SAVE存咩 RELOAD啦

都係個句...未爆機唔好入呢邊

你都爆撚左衫唔洗由下望上應該唔影響你鏡頭架...唔好瀨人屎忽啦
我全程經常低抄都搵到路

唔怪得佢....可能係果邊問會俾人當劇透....
我諗好多都無咁快過完機械人村

佢寫5月9既

5月9入荷 即係sold out 5月9番貨

好快咩
我揀normal應該易d

呢本識日文必買
精華係d 補完小說
唔識就要等巴哈 ... 或者呢道前幾廿頁位巴打

點撚解我修復個屍體斬人可以一刀兩千幾血，個王一出黎俾佢秒撚左

執屍係會偶爾執到「短暫加乘效果晶片」，隨機的

隔離仲未有人爆一周然後話好失望，不外如是
我認我仆街

呢邊應該好快有好多設定集既劇透
未爆機既好快d走啦

隻驚出左成兩個月唔多唔少都聽過人講要多週目啦

就黎有

微博有人翻譯晒5場朗誦劇既劇本
睇完想死 說好的happy ending呢

有冇link thx

你老味我辛辛苦苦玩完刪埋個SAVE你同我講個結局係咁樣

要開微博ac先睇到?

係咪好似monhunt 咁既玩法？

隻p5都未得閒爆

睇完…翻譯者唔比轉載但係我想翻譯比鬼佬睇…

本體係彈幕game
同埋未玩唔好黎劇透區啦

我5月3號先到

你翻譯做英文咪唔係轉載佢囉

睇完
屌你老母咁E END存在既意義去左邊啊

其實我理解錯定咩?呢到唔係講緊game開始前咩? End e重新黎過冇左n2 冇左YoRHa 佢地唔使殺黎殺去啦

當個個都以為橫尾今次會手下留情之際
突然間黎個正常發揮
btw睇完就算 有巴打仲專程飛去聽

[FF]話唔定設定集有後續呢[/FF]

自膠，唔只一篇

唔緊要
從來都唔望佢happy end

應該未完既 重可以其他補完

想問主題係咪未出?豪華版

有冇人知道chi na蒸汽版發生咩事
好似突然+200%

寫下A2好過 明明都係主角黎
成日俾人神隱左

頂，岩岩睇埋剩低個d, 玩咁大呀 真係唔肯比少少甜頭 雖然佢要救得番就實救得番，睇橫尾肯唔肯

橫尾寫happyend簡直係笑話
個感覺就好似dod3 dlc突然寫死米海爾
睇黎emil最後見到嘅應該得2B/A2一個人

剛剛打完一週目，二週目啲劇情係咪得ending唔同

唔係
呢到好危險
你打完三周目先好入黎

想問下支線任務係咪只會解一次，一週目解左會唔會係二週目再出現？

建議唔好飛片同埋我都知你睇過，但係都要留意下

共通任務既話你係完一周之前完全解完一次就唔洗再解
但如果你未完全解完...入下一周就要重新做過
有D支線係唔同周目(唔同進度)先有

唔該曬呀，我上網爬文發現有26個endings
係咪頭三週目完左先可以開始解之後果23個ed

除左ABCDE之外...其他都係d惡搞既死亡bad end黎....
例如你係最開頭教學關死好似係"W"orst ending
你大可以開左揀chapter玩之後先做番果d bad end.....

想問邊度有得買ost

W 唔係BORKEN [W]INGS 咩

Broken [W]ings

呀係...你啱....我唔記係邊度睇左個惡搞既記錯左

頂好似唔記得幾時自爆左之後就end左

3有講過，話A2之前已經見過2b同9s四次（每次都成功反殺）

其實重玩都發現更多問題

1. 一開波有隻7E.... TYPE E 唔係SUPPOSE 隱藏的剌客黎咩?其實ANDROID 根本唔SUPPOSE知道有TYPE E 架WO

2. 9S 比EMP打中之後RESTART,佢記起的第一件事係The Bunker...第2件就係2B'S plan, 咩PLAN!?

3. 其實我真心唔明ANDROID COMMAND 個計劃係點,即係佢地覺得整緊第15代ANDROID 就可以將第14代(YoRHa) 送比對手都得? 佢地開頭唔知N2存在,FINE, 但係MACHINE 出現智能已經幾百年 (森林之國2百幾年前就有), 佢地仲係覺得佢地咁樣自爆個BUNKER 送YoRHa 比MACHINE佢地仲可以贏? 如果佢地覺得MACHINE 仲係冇腦的毒撚,點解佢地又覺得開後門MACHINE就一定可以清除哂所有YoRHa?

ADAM 同EVE死左佢地就覺得可以開後門放班傻仔MACHINE入YoRHa整爆個BUNKER之後佢地可以安心整第15代?咩LOGIC? 我睇唔明 基本上如果佢地覺得MACHINE好廢,利用MACHINE 黎清理YoRHa 根本唔唔會有效,如果佢地覺得MACHINE 係有一定實力,送YoRHa比佢地又唔MAKE SENSE....

其實佢地係好彩N2覺得係班ANDROID 太冇腦對佢地進化冇幫助所以走佬,如果N2想打佢而家有本身MACHINE又有YoRHa 佢地班ANDROID 死撚硬

1. 可能係橫尾玩野, 未必有特別意思
2. 唔知你講邊PART, 無印象
3. 後門係9號(唔係9S)整, 岩岩巴打講既音樂會台本有講,佢目的可能係想無限次輪迴中同2號再會(我9估)

3.你唔講真係唔知....淨係玩game既話....
文本講到backdoor係佢地計劃個一部份.....9號係有份制定個計劃定係佢連個計劃內容都自己改埋??

照台本講法係個百日菊寫左個計劃,但知道有漏洞就無實行.之後有次比鐘意HACK野既9號發現左,佢加後門落去實行個計劃,即係有人類會議都係實現出黎.

都係佢實現出黎. 正忠2B痴漢

我前面有poネタ
原本計劃只係偽造人類存在(ジニア寫)
係9號後來篡改加後門

即係意思本身個計劃係唔會實行?但9號就加個後門之後就硬推個計劃?
咁本身9號未改之前個計劃係點....同埋9號未改之前本身yorha係會點發展落去???

N2就話進化到知道哂ANDROID個邊D野姐,點解ANDROID個邊咁有信心佢地炸左BUNKER都唔會輸

咁與期咁大頭佛改到個計劃咁....
點解唔改下自己個型號鐘意搵祕密呢個漏習算....

根本就無諗過輸嬴, 個重點唔喺度
應該話,ANDROID(高層)根本係唔想嬴, 想永遠打落去

巴打點解你唔去睇台本 有5篇可以慢慢J

未改嘅計劃就係偽造人類係月球嘅假象增加士氣
計劃本身只係ジニア嘅靈感一觸
不過計劃未諗到點圓謊就俾9號發現並且加後門
不過就算無呢個計劃 有黑匣子嘅寄葉部隊注定係棄子

咁佢作戰真係需要用到

2邊都唔想贏,但係都要唔好輸得架 N2係因為HACK左入ANDROID知道哂佢地低細先會有"我特登唔贏"呢樣野,ANDROID個邊唔知頭唔知路就自爆你比MACHINE打撚死左點算

Android則根本係無得贏
Yorha計劃只係係地上仲存在既Android
製造一個人類仲存在既假象（信仰？）
如果無呢個計劃既話 地上既Android只係會跑前滅亡

佢地驚鬼咩
班友打左5,6千年先見到對面識起塔射野上宇宙
大安旨意

即係ANDROID 太ON9?

咁我唔想嬴, 對面又唔會攻上黎宇宙, 咁我梗係求其HEA打
(對面勁個D都一早比EMIL搞掂晒)
ON9一定唔係, 佢地都不斷有開發新技術

我有去望過下....睇左不等死果篇....
但我真係唔係幾鐘意睇純文字....
俾唔到個feel我....會唔會有片可以聽佢地讀???

其實嬴輸都佢地兩邊都無意思....
兩邊背後都已經無左人類同埋外星人....
機械人反而更加快接受現實去進化
反而android仲想墨守成規...繼續呃住自己仲有以前個存在目的.....
利申:....以上純粹個人FF

係囉....
ANDROID好應該捉隻EMIL番去研究魔素, 開門去番DOD搵人類

其實我個重點係,你點肯定對面都唔想輸?對面唔想輸你成日自爆對面一打你未仆街

開始黎料啦

對面係一直想嬴架
N2當初係想射導彈炸月球
係可能比A2搞一搞搞到分裂先變左方舟
都係個句, ANDROID輕敵就一定,但就算想強攻,無人類又無士氣
作大有人類又要自爆(9號諗出黎), 其實都兩難

4號先寄到過黎啊

第一篇我已經唔係幾理解

A2未到已經變左方丹,佢係話N2見到ANDROIDS, ADAM 同EVE 之後就將飛彈變方丹,N2 跟本就屌打ANDROID個邊係ANDROID以為自己同MACHINE有得打,佢座塔分明一早就整好左一直都唔射去月球係因為唔想贏,之後見到MACHINE同ANDROID點樣互動就變左方丹

Small Biped 好得意
Forest King 講 family 果度自轉 yeah 好可愛 好似 Disgaea 堆 Prinny

如果佢出金屬 figure 必買

點解你會認為A2未到就決定左變方丹

第一篇應該係講A&B end backup後recovery
9S對2B同個(亞當夏娃) 細佬同啊哥既思念混雜左
但唔知有咩意義

明明係A2係 hacking果場 兩邊分裂左搞成最後變方舟喎
不過c end係被a2整爆成座塔姐

玩依隻game一直都有種以死人角度去睇自己死後即世界

大家有冇發現game入面有d白色既花好耀眼，唔知係咪龍背上的騎兵3果朵花

好文share

game入面係月之淚黎
Emil有支線就係講呢個

pod153好得意

原交打番出黎

This tower is a colossal cannon built to destroy the himan server.
Destroy the server...and rob the androids of their very foundation.
That was the plan devised by those girls.

But they changed their mind.
They saw us androids. They saw Adam. And Eve.
They saw how we lived, considered the meaning of existence,
and came to a different conclusion.

This tower doesnt fire artillery. It fires an ark.
And ark containing memories of the foolish machine lifeforms.
An ark that sends those memories to a new world.

點解我覺得唔係A2?因為隻GAME講唔係...........

我真係唔知翻譯問題定咩? 明明分裂個到佢地只係因為殺唔殺A2而分裂.........人地明明係寫

If we allow this android to continue living, we can create even more hardship for ourselves.

VS

This android is dangerous.

跟住分裂係因為Those who doubt our victory ...are enemies. 佢地覺得"VICTORY 的方法取得方式有唔同意見,所以定性反對的RED GIRLS 係敵人.....根本呢PART就同ARK冇撚關.......

反而伙點解你地會覺得變ARK關A2事?

我初初睇以為係用緊eve視角.....
但突然見佢講番2B....都估係9S....
咁但係佢以果個狀態上傳去基地....咁咪連eve 都上傳埋

係OST見到3個標誌 剩係知一個係yorha
呢兩個代表咩 ?

你睇清楚d 先啦，日文同英文都無寫幾時轉mind 架
你點否定呢個係n2善個邊既諗法？
你唔比善打贏左先執行？
好明顯你鑽左入個盲點
當然你個可能性係有，因為橫尾根本無寫死
我地咁諗，係因為A2影響左佢分裂兩個人格
咁個劇情先合情合理
你話佢剩係講殺唔殺實在諗得太死
好明顯兩個人格，唔係執行一個決定咁簡單
同埋個幕梗係唔會同你講晒出黎啦

But they changed their mind.
They saw us androids. They saw Adam. And Eve.
They saw how we lived, considered the meaning of existence,
and came to a different conclusion.

講到咁明都唔係? 佢係講到明佢地點解改變諗法,A2個到亦都講到明個矛盾,咁都仲唔係寫死?佢可以A2同9S上塔咁短時間就將支射去月球的飛彈變成可以射到去外太空唔知幾遠地方的方丹?咁就真係唔合理啦

根本佢地講轉MIND個到提都冇提過A2,佢先岩岩接觸A2就比佢攪到轉MIND?唔好玩啦

又loop ...
巴打你冷靜d ,真係睇我講左d 咩先啦

我睇左你講咩,你都係答我唔到佢點係咁短時間就完成個咁大工程,而且佢真係寫得好清楚,不如你都睇清楚先

根本A2個PART 純粹係講佢點樣被困係HACKING SPACE 同埋點樣走番出黎

大佬呀
點解你成日睇錯重點
短時間完成唔到大工程？導彈轉方舟有幾難呀？
人地短時間連阿當夏娃都整到出黎啦

真心建議你打開個腦重玩

咩LOGIC?

冇寫時間,所以有可能係因為A2轉

寫到明點解轉MIND, 唔係,一定係因為A2先轉,好啦,得你有腦

特登放係同一PART講的反而係唔關事,反而冇一齊講的一定有關,呢D高智力連登仔先分析到出黎

你又自己回自己個REPLY，睇得出你幾咁緊張，諗好D野先打出黎啦
寫到明點解轉MIND咁點呀，無寫幾時呀，你GET到重點未呀？
即係可能N2一直有兩個人格，一直50/50，到最尾先改變主意呀，咁講你明未呀？
「一定」呢個字我唔會用，你係咪文盲睇唔到我寫咩架
咪講撚左橫尾無寫到死囉，係你自己話寫死咋，自己鑽牛角尖搵交嗌

你個唯一理據只係"佢冇寫到明一明係幾時轉" 跟住就就一堆可能可能,然後就發牌氣叫人用腦玩,起碼我個理論有野SUPPORT,點樣唔合理你又講唔出,一味就叫人用腦玩,真係你玩哂

係呀我唔用可能,因為人地ENDING個到真係成段野一次過寫到明係因為見到ADAM, EVE 同ANDROID 所以改變主意呀

一係你就比D理據出黎,唔係佢冇寫到明時間就剩係叫人用腦玩

你loop 夠未
都話左個句可能係"善" 一直以黎既諗法
如果篇野係分裂之前出就無得講
但篇野係分裂完之後出
你究竟明未

的確呢段係寫N2見識左好多人先轉駄
但係A2個段作為一個導火線既話都唔係唔合理
(即係N2一路都猶豫緊，A2個件事直接令到佢決定變方舟)
講真我覺得兩邊(關/唔關A2事)都有可能
無謂喺到講話一定係咩係咩啦

特典d野入完code同download完，之後去邊到拎？

另外輔助機能力一開始買邊個好？

check下係唔係重要道具果欄入面
laser我真係由頭用到尾

咁你又LOOP完未? 剩係不停講時間時間,使唔使講到明幾分幾秒佢轉目的你先收課? 就假設下你個理論,佢地爭論緊的野係殺唔殺A2,咁我地就假設下

殺個邊贏, 呢邊覺得生存>進化,覺得A2 太危險所以要殺,如果呢邊贏,即係佢地覺得有危機,可能會唔夠打,咁佢地點會覺得唔爆月球基地而係走向未知會係更好的選擇?佢地明知爆左月球基地就可以將ANDROID 連根拔(大話被拆穿,全部無心戀戰),之後佢地想做咩都得,走向未知係唔會合理

唔殺個邊贏,佢地覺得進化>生存,佢覺得A2可以推佢進化,如果ANDROID 仲有能力令佢地進化,點解佢地仲要走? 呀,佢地可以推進我地NETWORK進化,不過我地唔玩啦,我地走,做咩尻?

A2同POD只係令N2哂時間同資源去思考黎開個出口比A2,N2係內部思考緊而唔係消滅左另一個想法,即係你肚餓諗緊食M記定KFC,之後決定食M記,你會唔會冇左食KFC個邊的思想呀你只係考慮完覺得今次食M記比食KFC好

POD亦都有講唔打D分身係可以令到N2有"COMPUTATIONAL DELAY" 即係好多GAME打人工智能都搵PARADOX 去令個人工智能分心之後主角可以走佬一樣,N2唔會因為用左一段時間去思考存在定進化重要D之後會得出要改變塔目的呢個結論,因為A2同POD令佢地思考的野根本就唔關事

N2係見到新型MACHINE 同ANDROID 去思考自己的存在原因同合理性,佢都覺得可以自己嘗試下搵自己的路,根本呢樣就係成隻GAME的主題

一開波已經卡關損壞的發條
打極都唔出

正常黎講支線應該會生堆額外的怪出黎比你打係一定掉任務物品

有D任係係地下執,睇下係邊樣,有時係草叢難睇D,

同埋小心劇透,格黎有POST非劇透討論

真係話你ON9怕你嬲
你係自己執意一邊話「一早」係整方舟先同你討論
而我"覺得"唔係「一早」而係因A2而中途有變
呢個大家同識啦
咁各執其詞既時候，以上既「時間」係咪最撚重要呀?
有講明就解釋到一切啦，仲有咩可以解釋呀？
又拎你個句英文出黎呀？

下面一大段，你睇番我講乜先啦, 我話你剩係諗殺唔殺係諗得太死呀
幾時變左殺唔殺係我既理論
分裂個幕根本大撚把意思講左出黎比你諗
你個句「純粹係講佢點樣被困係HACKING SPACE 同埋點樣走番出黎」
真係睇到我O嘴
你將全部野單一化 - 殺唔殺, 打一大篇你自己諗既野出黎
叫撚左你打開個腦重玩又唔聽
D例子又ON撚9, 你都識講最後揀M記
你食緊M記咁你仲會唔會買KFC呀?好撚肚餓咩依家?

而家邊個無啦啦自己諗一大堆野出黎跟住話係因為A2先改變目的呀?

我幾撚時講過「一早」係整方舟?係無啦啦有人講N2因為A2所以由飛彈變方舟,我先指出個PART根本唔關飛彈變方舟事,而且我有GAME入面的野SUPPORT, 你就一味幻想係因為A2A2A2,而家隻GAME又唔係冇講佢地做緊咩,係唔係應該你自己睇多次片玩多次先出聲呢?

GAME入面有講的你又要話我單方面諗野,但係你就鐘意天馬行空鐘意話關A2事就關A2事,你個論據又係咩呢...因為你係咁樣諗,你好唔單一,所以你咁諗就合理,你D推理真係好撚醒 而家係講緊係個推論唔合理呀,隻GAME講出黎的唔只係因為隻GAME講,仲解得通呀,明未呀,你講得出你個理論邊到合理我個理論邊到唔合理先講野啦

一味話人冇腦ON9但係未試過講D有POINT的野出黎,一味叫人重玩當正得自己岩咁又冇野SUPPORT,你有理據我一定信服架,我第一次玩以為N2整YORHA 添,後尾有人解釋番我睇番D片未明囉,似你咩,一味自己講就係又冇野支持

你失憶定點?
你自己拉番上去睇啦好嘛?
你有咩SUPPORT呀?睇過?又係個句英文呀嘛?
咪講撚左9萬幾次囉
你以為我地打機無睇字, 得你有睇?
我拎番你句SUPPORT
N2因為ANDROID,阿當,夏娃而改變
咁ANDROID點解唔撚可以係指A2個幕呀?

做咩姐你,我一直係根據隻GAME有講/講到明的野去推論落去,你就一直根據隻GAME冇講/冇講清楚的野推論落去,你真係覺得你合理D?就係因為佢冇花多幾十字講清講楚"所以有可能"? 你那來的自信呀,除左話人ON9就係叫人重玩,你有冇第樣呀?

人地有講個D你又要覺得一定有其他意思,跟住又要講有可能有可能,而家佢係由"射去月球的武器"變成"射出外太空的飛船", 載人上月亮同載人去火星都係載人已經攪咁耐,佢幾高科技都唔係幾分鐘上塔就改變到你都可以話合理真係冇得講啦

跟住又要講咩善惡贏左之後轉目的,佢地如果係是但一邊贏根本冇一邊會因為A2應唔應該殺呢個命題而變左去諗應唔應該射爆月球基地, 再唔好講如果真係善惡兩邊真係分出勝負之後根本唔打月球而係去新世界都係唔合理,成件事根于就講唔通

人地講到明係令佢思想停滯你就一定要講到係善惡打到你死我活,你地講左點解要改變目的你又要覺得ANDROID 可以係講A2, 咁佢點解ADAM EVE開名A2唔開名呀? 因為A2導致/促成佢改目的反而唔開A2個名?要叫佢ANDROID?你講野可唔可以用少少邏輯呀?

點解我本設定集重未寄出架

我果本可能假期，改左2號到達

我一早講明橫尾無寫死
我同你兩個諗法都有可能（唔信你自己拉上去睇）
你就真係哪來的自信話佢寫死,否定我既諗法啦
你拎個堆野所講既推論咪解釋左囉
仲講多次咩幾分鐘上塔點可以整大工程？
咪講撚左幾分鐘夏娃同阿當都整得出黎，外星科技有咩唔得呀？

屌你係咪低能
善個邊即係類似Pascal, 愛好和平唔想爭鬥最後咪決定走囉
惡個邊嬴咪照射爆月球囉, 拉去 END C 比A2阻止左
OPEN END 任想像,無一個既定答案
討論殺唔殺A2根本唔係重點,成日拎撚住黎講
個迷思係集中思念體原來都有善惡之分
「意思獨立左出黎,就好似人類咁樣」咁Pascal係唔係好似人類?
「兩個各走極端既意志互相鬥爭,就好似人類鬥爭咁樣」
類似呢D想帶出黎既訊息(例子)又唔諗
叫你用腦玩係叫你感受下隻GAME想講乜,表達D乜
大家都有唔同答案, 但唔係剩係你話
「純粹係講佢點樣被困係HACKING SPACE 同埋點樣走番出黎」咁撚單純

點解唔開名,用腦諗下都知啦
因為第一原因作者寫ANDROID可以包含A2同包含埋其他野
第二原因個邊係END D呀, 喺9S角度係唔知A2發生咩事架
你講野可唔可以用下腦呀? 唔好成日死牛一邊頸啦

仲話人死牛一邊頸 人地寫明係THEY SAW US ANDROIDS 呀, 點會係指A2一個呀話人ON9之前自己番睇下先啦

點解唔可以包含晒呀?
依家A2唔係ANDROID呀?

而家根本唔係講緊你唔可以有另一個理論,係講緊你個理論講唔通 THEY SAW US ANDROIDS 你都可以欷硬講到係A2,咁好啦,外星人咩都得咁咩都得囉,NIER未死都有可能架

原來你睇晒我D文,有埋其他巴打支持,解釋左咁耐
得出既結論就係「你個理論講唔通」
我真係服撚左你
一句野有唔同意思/多MEANING其實係唔係咁難明?
開頭
「一切事物都是為了被毀滅而設計」
「我們被困在… 重複生與死的螺旋中」
已經可以有3種解讀
Android呢個字包埋A2既行動, 有幾出奇?
何況我只係舉例
點解一定係你個解讀就正確?
仲唔係死牛一邊頸

我一早就已經話A2令佢佢轉目的係講唔通,你一直個都只係話因為有可能,所以講得通,係架,隻GAME冇講過Kaine死左,所以可能Kaine仲未死架,我覺得PASCAL其實條村未比人攻擊就已經想殺哂D MACHINE 9S其實根本唔鐘意2B

係有可能呀,合唔合理先?

話左你係鐘意將D野諗到死,死牛一邊頸
舉一D誇張例子無用架
「A2令N2分裂出善/惡兩面, 令佢最後改變左諗法」
呢個解讀唔係話絕對正確
但呢道已經唔止我覺得合理啦大佬

有冇人可以話我聽叛變個任點解，打完第一次就搵唔到班友

係咪第1次見到有兩條友之後打打下走左果個???
之後佢唔係應該俾左3個點你....你咪逐個點搵下....
我記得好似係係個大機械人頭頂

個兩個點跑左幾輪都見唔到人

你係都要講幾分鐘就飛彈變運輸船,咩都"咁係有可能呀", "佢冇講唔係" 咁冇野唔合理架啦邊有得講

3個點應該係要你去哂佢會出係最後一個點到,3個點我都撞過

又LOOP...
幾分鐘飛彈變運輸船有幾難呀?
你唔比N2 有兩種諗法, 一早有兩手準備架?
事實佢係分裂左兩個意志呀嘛
你又唔比導彈加個SERVER變方舟已經走得呀?
加多個黑盒裝晒D野走又有幾難呀?
你又唔問點解幾分鐘生到阿當夏娃???
你又唔問點解阿當可以飛?可以空中玩方塊呀??
點解幾秒就升得起個塔呀??入面D野會唔會太大衝力震散晒呀?
點解夏娃可以變非洲人呀? 點解佢無限子彈架??
都玩到去尾啦,唔係仲係度諗幾分鐘飛彈變運輸船好難實行下嘛?

完啦好嘛

琴日到依家見到有新回覆入黎睇都係好大段文

玩到尾以為自己睇緊ff7聖子 係咁哥哥 兩隻野又係白頭髮

Se真係

你肯定自己玩到尾?
第一次打完黑人版eve隻game只係過左1/3到

其實完左一周唔係有段字會講話隻GAME係多周目遊戲咩
點解咁多人玩完一周以為自己玩哂
定我記錯

佢最尾有講到好白話呢隻game係多周目體驗
叫玩家再繼續玩.....

我知 咁果個係1周目尾呀嘛

早知揀DHL

8號先寄到本設定集黎 molamola

想快手拎白金, 又想知劇情, 買d獎杯下面又寫住spoiler

屌我都係，但飛左去日本 有冇得同佢講早D/遲D先送黎 ?

你打去問下好過，間快遞強國公司黎
btw通常依間都會早一日
試過早3,4日

想問1周目解過既支線 2周目洗唔洗解

好多奇怪地方完全搵唔到接任個人係邊

玩完成隻game最鐘意pascal同gay佬雙子
好想瘋狂俾Eve叫にいちゃん
花江啲演技真係痴線 特別係後期9s崩壞嗰陣

你已經解完既就唔洗再解

我最鐘意pascal and emil

オカシイよね？笑えるよね？

うるさい！！！

三個主角之中最鐘意9S ，壞掉前後果種反差演繹得好正

pascal賣佢最鐘意既children

岩岩玩2周目到外星人飛船打完交果陣

我見到雙子左邊有條著粉紅旗袍既女閃左出黎1秒 係我眼花定咩

唔係
去到三周目有解釋

好眼力

屌唔好再講啦 我寧願殺左佢....

其實我會選2樣都唔做....我會覺得佢有呢段記憶對佢跟住落黎會更加好,但個陣我唔知可以咁選,同埋要打EMIL迫住你需要佢賣野........

咩都唔做既
你走出門口果陣佢會話憎死你

我第一次就係兩樣都唔忍心直接走左去

終於爆埋E線
清埋D支線任先

不過D武器都未有時間慢慢全部拎晒+LV4晒佢

我都係 我果陣都無留言有呢句
之後睇番片先知 聽到呆左

唔緊要,PASCAL...我食,我信咁先對你係最好

我覺得洗佢腦會係最好既選擇 只要佢係度既一日都有可能再起過另一條村
死左就咩都冇

我都洗左佢腦

雖然我都揀洗佢記憶...但之後去番搵佢真係好撚sad....
喊撚到我痴線

我反而最同情孖女

我本人睇純文字無咁有感覺....
呢個ver個孖女d故事全部用文字講出黎對我無咁大emotional impact

冇計...佢BUDGET多D文字個D全部都係CG 就會好好多.但係冇如果

我都係番去睇NIER 1 孖女個段之後重玩AUTOMATA 先特別有感觸 都唔關佢地事又要比人設定到不停內疚

我都無玩1..但淨係睇今集果對既故事都已經好sad....

有無巴打已經收到攻略書
我見人睇年表話今集完咗之後駁去DOD3
好想快啲收到

我揀左殺，可以同到自己嘅村民一齊走，比起洗佢腦，更加似一個人類

話時話 殺左佢係咪D end 方舟會無左佢

冇佢

強烈唔建議用垃圾apex ,一係唔好慳dhl,一係代運

Apex 已經black list 永不錄用

Bgm真係好正

我想問下del save會點樣幫到其它玩家 ？

第一次打機打到想喊

睇你點睇,其實只要有連上網就會有幫手,頭幾個去到個到的玩家就會係DEVELOPER 幫佢地,你DEL SAVE只係加你個名落佢地DATA BASE, 所以係唔係真係幫到人就見仁見智

最尾你開外掛果陣中一下傷 隔離會寫住user name 既data消失左 咁樣
你最尾揀del save會你都有份

我唔知咁講會唔會激嬲fans...
雖然我無玩過上集...淨係睇人講d故事同睇gameplay.....
但我覺得上集最後del save係有意思(意義)同震撼過automata個del save....

dlc因為經費問題好似冇乜特別內容

一個del save救女主 一個del save救玩家
睇有無意義要睇玩家主觀感覺
但前作結局條件係全武器+強制性del save
眼白白望住前面嘅努力就咁無哂的確好有震撼力

有冇意義係睇做果個人自己的想法,9S 幫2B殺自己有冇意義? 佢覺得有, EVE 因為ADAM叫就不停食蘋果有冇意義?佢覺得有

其實上集爆哂機如果唔DEL SAVE仲有冇野做先?

補番A2 等佢冇咁空氣OK?

我諗緊買唔買獎杯跟住del save算
仲未解D同E

上集睇到d武器同釣魚紀錄無晒真係好灰
不過都見證住依個選項係幾偉大
今集似致敬多d

A2本身舞台劇講晒

今集del save唔係故事劇情上既意義
而係玩家花左幾十個鐘時間黎睇一個何為人類既故事
最後願唔願意自我犧牲幫一個3唔識7既人
到底玩家有冇真係去思考過 個故事
定係只係打完就算

屌

agger

係一片空白既世界....播住OST....企係kaine前面....
選擇救唔救佢....然後睇住逐頁消失....之後kaine同妹都唔記得自己
劇情上同表達手法上真係有力過automata好多....
ashes of dreams 真係無得輸

係一片空白既世界....播住OST....企係kaine前面....
選擇救唔救佢....然後睇住逐頁消失....之後kaine同妹都唔記得自己
劇情上同表達手法上真係有力過automata好多....
ashes of dreams 真係無得輸
e end 比我感覺純係留番D希望(玩家俾希望其他玩家)咁

然後喺朗讀劇一手消滅依個希望

橫尾：愉悅

開賣前
橫尾：今次真係happy end

屌...手殘又去番睇上集d片....
ending B真係睇一次喊一次

REDDIT D人分析話應該係另一個ENDING E 或者係最原本的ENDING E,因為而家個ENDING E 係講POD同玩家反抗「神」(GAME的制作者)所以先有ENDING E

而且呢個「後續」完全冇講過A2, A2後尾接受左2B意志冇理由佢挖咁耐都唔出現,同埋呢到係講方舟磁殘骸,即係冇射到方舟,所以有D矛盾

不過暫時大家都係睇翻譯都唔知有幾準加上上集都係要好多周邊出左先知真相

我都係岩岩先知COMMANDER個真名同埋佢同JACKASS 係識左好耐

2周目狂睇底底都唔轉身 俾9s睇就得

又有直播，神谷出現

想問 hack完一啲原本識飛既機械 自己控就變唔識飛係咪正常

佢剩係比你飛幾秒,應該係唔想比你飛去本身去唔到的地方.

有冇人知中文版佢句XXXX 2B 點譯

自己腦補啦

自 佢中文版都係用xxxx冇唔同

我想知中文佢成句點寫,定佢真係中文都4個X?

因為普遍鬼佬都覺得係KILL, 我自己第一次玩完爆機都覺得係KILL岩過FUCK

爆完機我覺得係fuck喎9s係到最後知道左世界嘅真相先要殺晒所有嘢，但係個陣時9s都未知

佢地應該冇呢個概念

反正爛晒都係總部生番一個殼出來

有鬼佬剩係睇到打黑影個到有9S同2B自爆打ENGEL 的記憶就開始推測9S 係有方法拎番記憶

而家有MEMORY CAGE 補完已經肯定9S同2B互相都知道自己的命運同埋對方都知,所以可以推斷9S打黑影個到佢狂插果個係2E唔係2B,所以佢打完黑影插2E心口不停話D記憶係佢的,因為2E不停拎走佢同2B的記憶(廢事打咁長,都係算,有興趣去搵下外國POST)

係,佢地係沙漠見到班MACHINE 攪野都唔知發生緊咩事,做搵妹妹個任務又話MACHINE同ANDROID 都唔可以MAKE BABY "NOW THAT I THINK OF IT" 佢地應該好似ADAM同EVE咁根本冇需要的硬體

對打MACHINE冇用的野佢地無知得好西利,筆唔知咩黎,商場唔知,唇膏唔知

9s一早知道2b係黎監視佢
甚至預計到自己已經比2b殺過無數次

班android有生殖器官但無繁殖功能
我唔覺佢地唔明咩係扑野
個支線任似足細個問老豆老母自己邊到黎 但老豆老母又唔好意思答

至於xxxx嘅解讀我覺得唔止一種
想愛佢 想恨佢 想上佢 想殺佢 想原諒佢 想反抗佢
睇完小説同朗讀劇發現9s其實又矛盾又複雜
打從心底愛住2b但對被處決嘅命運想作出改變

夠曬 簡直perfect

不會懷孕

屌 以為係橫尾點知係神谷
btw橫尾同田浦關係發展迅速

2B同Kaine嘅可動figure
shut up and take my money

FF之前認清2B幾重先,一陣壓撚死你

姿勢呢D....唔一定要佢係上面既

你想比9S追殺你幾耐?

我要果D A貨2B得...真果個2B留番俾9S....我淨係要肉體唔要靈魂

可動figure 真係無興趣
關節位真係好核突

你地要2B啦，留返個A2比我

2B A2都係留俾你地....我要commander....
commander最正

呢邊要21O 同6O

其實都係最鐘意孖女

官方設定2b幾重

148.8kg 328磅

孖女呢個玩法諗到都正
巴打睇黎你鐘意一對對反差大既女仔....
孖女同21O+6O

個屎忽佔左幾kg？

Commandar好似係真空

正

死肥婆

我想問下最後9s揀唔上方舟會點，未揀過但己經爆曬ABCDE結局

無嘢啦原來有得去chapter揀

尋晚爆左Ending E 隻game既故事深度 遠超我想像

雖然之前有fd講過話 內容好多都好有哲學元素
但佢帶出「生存主義」背後既哲理真係好完美
特別係最後玩家為左good ending 挑戰原本無可能打得嬴既彈幕game果度

依篇文章係ppt度睇 寫得好好

孖仔交俾我

對

換左a2第一件事 一定係除佢件衫

依段片都講得好好
探求真理 拯救自己與他人

見到孖女攞晒武器企係到比佢嚇到心都離一離

佢話主支線厚度夠
只係比幾個人視角你
其實個故事短到仆街

推

故事唔算短啦 ，我玩左都成三十個鐘
支線內容都好吸引，完全唔同其他game只係用黎dum時間

佢絕大部分支線都同主線有直接關係，一係就同game的主題有關，真正剩係叫你去執野/打怪的任務好少，就算係一開始同商人個兩個任都反問"其實我的武器會唔會令朋友死得更快" 同埋"換哂全身部件我仲係唔係我"

有冇唔係hk01 嘅link?

簡體但寫得幾好

已出

洗唔洗有原game
我係二月個陣買英日版, 驚係psn 買唔到個dlc

2月果水都有分行日同水日
行日應該係共通 水日就未必用到

好似得3件衫同打社長，仲有冇其它內容 ?

點分？
係唔係條code 直接入到個啲就係行日

睇你個特典入邊個psn
港psn拎就行日
日psn拎就水日

個特典主題好靚
仲要有遊樂園BGM

香港psn

有冇得買返
唔想買多隻game

有得dl啦
影上黎睇睇好嗎

屌好想要個主題呀

2B 遮住對眼果塊係咪黑布黎, 定係戰術目鏡

好似有晒map同data既

有遊樂園BGM好想要

我都係
依家好後悔2月個陣冇等就買

中文豪華版個主題幾時有架

買數位豪華啦

亞當同9s講個句

你其實是想.....2B對吧

應該點配詞

打鳩

如果我二月個陣冇買就一定係買豪華版

屌爆....殺死.....
我比較想要第1個

英字係****

琴日先見巴打們討論緊係fuck定kill

我偏向kill

原來要自己上去襟

遮係冇買豪華版都有得買佢個主題？

頭先睇人打DLC....個格鬥場個machine boss條機械龍....
有玩過DS3/睇過哥斯拉....應該認得佢招紫光鐳射

其實殺6O個度都好難受

係想講11O?
不過6O都好慘
如果有解過2B幫佢搵花個任
Bunker就黎爆個陣6O同2B講個幾句

睇緊人live玩DLC.....好著重講machine果邊....
好撚sad......未睇到最後

果個唔係叫21O咩

sor打錯

唔係話冇劇情咩

買左實體版有冇得再買個主題？

6O真係好pure好true

應該無

暫時睇落有差唔多一個支線任務長度既劇情....
不過可能我遲左入去睇直播...
我開始睇已經係講緊一個machine 既故事
段outro好玄好陰森

我都覺得係kill

唔係meme大家,不過真係，想知再講，會好長

同2B百合都幾好

基地就爆個陣應該有隻卒仔係6O黎
一邊崩壞一邊講返任務既回憶，真係
21O我覺得還好

唔好講

頂你地名都打錯 ，罰抄100次

其實個到你會發現2樓冇哂operator, 21O已經換裝做21B落地，留番一堆對scanner有用的+6晶片比9S,其他operator係邊真係謎

同埋諗番明白左點解c 一開始21O當9S 細佬/仔咁樣對話

6O同21O個兩個支線任都同主線有關係

6O臨死前就話好多謝2B 好開心2B幫佢搵花
21O臨死前就話好想要家人 好想同9S做家人

橫尾:愉悅

屌你老母係基地一聽到佢講野真係打唔落手
停左係度俾佢打一陣先忍痛斬落去

其實好多角色都係”然後就死左”真係好無奈

6O果段我記得係開咪講
好似唔關啲兵仔事

其實人造人同人類有咩分別 有時比起人類更有人性

我覺得就應該係Bunker唔知邊忽到同2B講
應該冇行出黎比2B斬

其實都好多差唔多樣的operator，都好難講，但係unit data冇6O應該我地係冇直接殺

咁都好 真係親手斬就好胃痛

5日 玩左45 粒鐘拎埋 白金盃 隻game 真係好撚正
玩完真係問左自己生存係為左d 咩

打21O唔忍心斬，重狂hack ff 有設定可以清病毒

岩岩睇完a2 舞台劇 簡介
有講android有段假記憶係到
有咩意思？game入好似冇講依樣野

Hack佢佢死得仲快

上集主角個妹細個既記憶

你地有冇種感覺

就係2B死左之後就好撚唔想玩
支線完全唔想做，直接衝主線
覺得而家做咩都無哂意義，因為知無論做咩2B都唔會復活
想快快趣完左佢算

一爆左E end就封碟

有冇資料講過
點解要放入andriod到
有咩意思

冇，因為佢講把刀有佢記憶，所以覺得實有方法

會冇之前咁有心，但把刀有佢記憶成日覺得有希望

某程度上我覺得A2=2B，所以唔同冇意義

出左後日談的spoiler

最後都係bad ending(無論你有無過到ending E)

過左ending E先好㩒，入面話係跟ending CE，唔好信到十足，橫尾係twitter特登鼓勵人去睇5th story（5／5）上映個場。

第五場朗讀劇

----------------------
E結局後，2B醒來，並被Pod042告知自己在距今1718小時前被A2所殺害，而Pod153則補充9S距今740小時前停止活動

為何9S沒有醒來，Pod153得出的結論是「自我數據的消失」

從pod那裡獲取了我所不在的時間、A2&9S的事情、機械生命體製造的塔等情報，反抗營地在塔的坍塌下意外沒損傷，雙子則是在與機械生命體的戰鬥中失去了性命

2B回到營地，和阿涅莫內就重啟9S一事交換了情報，然而沒有結果，在這之後2B收到了一封來信，信中寫道9S的記憶區域的外部訪問端口還留著。是來自機械生命體製作的名為「方舟」物件的通訊記錄。紀錄裡留下的時間和坐標指向了塔

2B來到塔周圍，根據Pod042指出目標地點位於現地點的40米下方。在沒有挖掘器具的情況下，2B只得以用格鬥武器挖掘，但在維護不足導致傷害加深下，甚至一度因過載而強制關機。

重啟動後，Pod042取出了散發橙光輝的結晶，利用這個通訊協議和數據便可製作鑰匙一樣的東西。能夠打開9S的記憶區域

然而數度對9S進行修復下，仍舊沒有反應

Pod042表示：「顯示向機械生命體的「方舟」退避的可能性。」

pod153：「報告：自我數據的痕跡中發現記憶構成要素。自我的複活無法實現，但是一部分記憶播放可能。提問：是否修復記憶構成要素。」

2B：「修復」

在數據修復後，傳來的是9S的聲音，9S最終沒有選擇乘上方舟，自我的數據自然也沒得能留下，只能隨著時間而消逝

「吶，2B，我們並不是永遠的，總有一天會回歸塵土，與你的相遇，是我誕生的意義，謝謝…謝謝…」

9S的聲音被雜音所掩蓋

2B（抽泣著）：ナインズ（小9）

pod042：2B在那個地方沒有動了。一直...一直...沒有動了。不合理的，非建設性的行為。但是....『我們』到現在也無法理解。為什麼，2B沒有動了。為什麼，2B沒有說話了。 『我們』是否也懷著同樣的心情待在了哪裡呢？

Pod153：所有的存在都是為了被毀滅所設計的，生與死反复循環的螺旋中，『他們』被繼續囚禁著。但是...在那輪迴之中的掙扎，便是活著的意義，『我們』是這麼想的

完

source:

慎入，內有殘體

前幾日已經講左啦
最早係有個台仔譯左先，好似係
同埋依個未必係最後